[KPOP] K-Pop 2020討論區(10)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

仲諗住開嗰陣改埋做Kpop爆料區tim

咁又唔係幾好既

搬過黎問多次
車銀優之前係咪未試過爆醜聞？

唔知車之後會唔會flop左呢 4個入面應該佢反差最大

原來已經兩年前
記得以前睇笑到仆街

[/quote][/quote]

有冇link

海外飯真係世界級

邊個

好多gay好多les，非gay非les就係雞、鴨，再唔係扯埋皮條。個個咁神通廣大，又爆唔到李勝利、鄭俊英同嗰班朋友出嚟嘅？

真係唔多覺有平時佢比人屌得最多都係劇屎

佢好似接咗女神降臨劇本？唔知會唔會有影響

Lm

仲會有新料？

百度貼吧睇上腦

無喇，而家做哂新聞喇

但事實今日N號房Godgod係完全無人提咁款⋯⋯
有無搞錯⋯⋯

但事實今日N號房Godgod 開庭 係完全無人提咁款⋯⋯
有無搞錯⋯⋯

TXT新歌d仔鬼鬼地係幾靚仔
不過中間果段remix搞乜 整到首歌好難聽

lm

所以大家睇下算啦，唔好當真
爆中你idol唔好唔開心 唔好亂諗野
記得兩年前仲要有人話好唔開心點解自己idol會咁，我心諗條友9 up，圖又無張你都信 檢討下啦

其實身為idol 同bts d成員fd 係咩感受 同齡但成就高n倍 有時頒獎禮音放見到應該仲要起身鞠躬

呢個做咩又變咗爆料po

家師父一體點搞
不如去一次夜店度拜師

利益fd啫
啫係娛樂台嗰班咩屎家軍咁

拜勝利咪得

勝利做埋呢啲嘢真係唔出奇

你係當事人？

好似iu 智妍 Luna咁 同期 果時好fd 依家另外兩個冇乜聲氣

點止性觀念 佢成個人道德觀同理心都出撚哂事 唔撚死都無用
害左咁多個細路

買咗啲濕鳩黑料就當真？
又冇source

點解連呢個post都會變埋講小道八掛

IZONE 6月15CB

@Korean搬運機

#IZONE# 6月15日攜第三張迷你專輯回歸確定

暫時6月CB既女團:

twice
Blackpink
RV 小分隊
Momoland
IZONE

今次真係癲

暫時6月CB既女團:

twice
Blackpink
RV 小分隊
Momoland
IZONE
WJSN

MOMOLAND彈出彈入話未確定

係要迫埋同一個月先開心既

Twice係JYP編曲 當冇cb過 寧願2年先得一次cb換唔係JYP 作歌

個個沖出黎爭SUMMER QUEEN

可惜blackpink 唔出碟 如果唔係想睇izone同blackpink 鬥一位會點

仲要睇埋佢地喺邊個星期CB
分分鐘未必撞

Twice:6月1
WJSN:6月9
IZONE:6月15
其他都未知

個個都隔一個禮拜 擺到明唔想撞到正 睇下bp會係邊一日啦

想睇Momoland會炮灰到咩地步

音源都贏到twice既果個星期

終於有人手寫信道歉

Rv小分隊係咪肯定6月cb 好似冇咩消息咁既

Blackpink唔出碟算唔算cb rv確定咗係6月？

焗出啦 今日cb喎
算係咁 應該都諗咗好耐 寫咗幾次
冇刪冇塗痕跡 叫有d誠意
點都好過另外三條友仲唔出

未Confirm

6月好撚忙

出手寫信算係咁
不過佢地係抵指責嘅
太冇意識啦

另外三個係咪打算唔出

可唔可以換人呀 仲扮純情人設好難入戲姐 雖然唔排除過幾個月d人就唔記得晒

小道傳過佢gay 同酒店大廚一齊過算唔算?

覺得pr部仲諗緊整個咩ver比佢地出

磨牙

Jimin 同Kai 泰民好friend

可能係我哋先將起身鞠躬睇得咁重
可能對韓國人嚟講 喺公開場合做足禮數係家常便飯

算係咁啦收貨
我覺得一個寫佐其他三個好難唔寫或公開道謙

【有片】臉紅的思春期安智煐：「禹智潤退隊後我哭了兩個禮拜」

未出姐下話
啲fans瘋狂洗版洗咗一日 再加上有人開咗個頭 無可能唔出啦

啲飯洗版洗左咩
罵佢地還是派心？

6月中

其實舊年四月三團都係撞埋一齊，可能咁樣宣傳互相競爭未必係壞事

個po推得咁快以為又有罵戰

其實主要編曲都唔係JYP,作曲更加冇份, 大部份都係外國音樂人做

其實好多人都係話今次做錯咗 快啲道歉就無嘢
唔係大家諗到咩你無做錯到嗰啲
尋日17有固定星期一post嘅綜藝節目出 youtube好多comment都係咁講
利申: 只睇咗17

我覺得成隊都幾靚仔
除左混血果個

我都覺 佢個樣混血得黎有啲怪
同隊有兩個好似樣 分唔到佢地

想問新歌有冇melon 一位？

頭10都無哦今日

有IU臉紅點過到
最高出歌第一個鐘Melon 5

無，今日暫時最高6

大家好，我是車銀優。
首先，由於我大意的行動讓許多人操心了，對不起。
現在還有許多醫療人員和國民們為了克服新冠病毒正在付出努力，參加過「thanks challenge」的我卻沒能保持社會距離，抱著安逸的想法和朋友們一起去梨泰院的餐廳和Bar聚會，對此我正在深刻反省中。
一直以來守護我的人，信任我為我應援的粉絲們，很抱歉讓你們失望了。對成員們，公司的工作人員，還有周圍的很多人也深感抱歉。
正如大家對我的愛如此珍貴，我以後會成為一個更慎重地思考後再做出行動的人。
讓許多人擔憂和操心了，再次致歉。

有個人ig唔用要用團既Twitter
內容又同在玹差唔多一樣咁

其他個兩個好難唔出

本身幾鍾意佢 而家不了

有哂template可以照抄

佢個人ig 係咩？

@韓國me2day

【spotvnews】[防彈少年團經紀人公車私用惹爭議，Big Hit「確認後將採取措施」]19日，Big Hit Ent方面對於防彈少年團經紀人私用公司車輛的嫌疑表明了立場：「確認是否屬實後，將採取措施。」

18日，防彈少年團的經紀人私用公司車輛的帖子在網上流傳。該文章的作者提到了一名女性最近在INS上傳了「哇哇，防彈少年團乘坐的車輛」的文字和保姆車內部的視頻，視頻中還公開了坐在駕駛席上的一名男子的背影。

發帖人表示，視頻中的保姆車駕駛者最近在ins上傳了"在Big Hit就職"的文字。發帖人還指責說："經紀人這樣私下用藝人車載朋友也行嗎，不僅載著那個女性，還載著其他朋友去看電影"。

@鳳凰天使TSKS

#鄭俊英在拘留所被人指使唱歌# 因涉嫌集體性暴力等在二審中被判有期徒刑5年的歌手鄭俊英傳來了拘留所近況。

18日播出的《聽見風聞秀》中報導了關於鄭俊英的新聞，當天某記者說道「我們收到了某個跟鄭俊英關在同一個拘留所的人提供的情報，那個人說鄭俊英現在應該很想回到社會。」。

接著說道「拘留所裡面有多名不特定未決犯，會有一個詢問『你是犯了什麼罪』、『之前是做什麼的』等身份信息的階段。」，「但是鄭俊英的話，大多數人都知道他是歌手，所以喜歡惡作劇的人就會說『起來唱首歌吧』，讓鄭俊英起來唱歌。」，「鄭俊英站起來唱過幾次歌。」。

2天1夜監獄版

@鳳凰天使TSKS

#朴智妍宋再臨# T-ARA出身的演員智妍和演員宋再臨正在熱戀。智妍和宋再臨於17日去忠清北道忠州兜風，在附近的加油站加油時被某居民目擊。目擊兩人的目擊者向韓媒表示「上週週末兩人在加油站加油。」、「智妍為了加油從車裡走了下來，由於是自助加油智妍並不熟練，不久後宋再臨就下車幫智妍加油。兩人看似很親密，像在約會。」。

對此智妍的經紀公司相關人士表示「兩人平時關係很好，但是戀愛屬於私生活，需要確認才能知道，現在聯繫不上智妍。」。

宋再臨方面也表示「兩人因為興趣相投，平時關係很好，關於是否在戀愛，需要與當事人確認。」

@哎一股清流

#鄭俊英至今都認為自己是無罪的#
【naver】報導鄭俊英聊天室事件的姜記者表示，「正在準備其他藝人的非法拍攝物相關報導，幾乎全完成了，請再等一等 」[吃驚]
姜京潤記者於19日在SBS廣播節目《李在益的政治秀》中提到了關於鄭俊英的事情，姜記者說:"我很謹慎地談論這些,但是(鄭某)表示非常委屈。 至今都主張自己是無罪的,所以受害者拒絕進行協商。"
"今天看到報導後,聽說了鄭某過著怎樣的囚禁生活,我也是聽大家說的。鄭俊英非常怨恨我。通過警方得知他說是因為我才發生了這樣的事情。我抱怨的是自由,比起用寶貴的時間來抱怨我，希望他能向受害者反省就好了。"
之後姜記者表示，現在正在準備其他藝人的非法拍攝物相關報導中 ，已經快要完成了，希望大家再等一等....

之後姜記者表示，現在正在準備其他藝人的非法拍攝物相關報導中 ，已經快要完成了，希望大家再等一等....

抵撚死
最好入去坐個陣有班大佬忍唔到
玩埋佢菊花

@韓國me2day

【Theqoo】6月新曲發表日程.jpg gkd！！

1日 - TWICE、李藝俊
8日 - AB6IX、Super Junior-K.R.Y.、河成雲
9日 - 宇宙少女
15日 - IZ*ONE
日期未定 - BLACKPINK、徐恩光、CIX、曹承衍、Weeekly、NADA、MOMOLAND、XUM(NEONPUNCH小分隊)、2TS、金浩中、D1CE、N.Flying(補充原貼)

鄭俊英至今都認為自己是無罪的

佢俾人玩到自殺我都唔會可憐

對於被指到梨泰院夜蒲，車銀優及柾國等所屬事務所先後發聲明解釋，到訪梨泰院一事屬實，不過眾人沒到過出現確診者的基吧，到訪時間亦是爆疫的前一周，眾人已自發性接受檢測，並沒有出現咳嗽、發燒等症狀，而檢測結果呈陰性。聲明中又指眾人因未有遵守社交距離的規則，已在反省及向外界道歉。不過柾國爆出醜聞就惹來韓國網民不滿，有網民在「青瓦台國民請願留言板」發起請願，要求收回BTS前年獲頒的文化勳章。根據韓國法律，只要在30日內有20萬人聯署當局就要作出回應。

@eunwo.o_c

@哎一股清流

#鄭俊英在拘留所被人指使唱歌# 【naver】鄭俊英悲慘的監獄生活？→「在拘留所被大哥指使唱歌」（有畫面感了）
18日播出的A頻道《風聞秀》裡公開了來自鄭俊英拘留所同期的舉報。"鄭俊英，一看就知道是鄭俊英，而且誰都知道鄭俊英是歌手,所以大哥們中頑劣討人厭的人們會指使他'你站起來唱首歌試試',於是鄭俊英就會唱歌。"並且該同期表示"鄭俊英現在非常想重新回歸社會。"

冇既

Melon 5 已經算好勁
有 IU 唔使諗

@瘋狂的貧道

【#百想藝術大賞# 】回顧盤點曾經獲新人獎的愛豆.盤點的原因是，愛豆真正入選百想大賞甚至得獎少之又少。
2011年電影部門《向著炮火》崔勝鉉
2012年電影部門《建築學概論》裴秀智
2015年電影部門《海霧》朴有天
2009年TV部門《你是我的命運》林允兒
2011年TV部門《成均館的緋聞》朴有天
2012年TV部門《鵲橋兄弟們》金宥真
2013年TV部門《請回到1997》鄭恩地
2015年TV部門《未生》任時完

@Korean搬運機

Melon廢除1小時為單位的實時榜單 改為24小時累計制！

預計在今年上半年改版完成

玩過thanks challenge
轉個頭就去梨泰院
都幾對得住醫護

@韓國me2day

【Edaily】[方時赫擔任Mnet選秀《I-LAND》總製作人！]19日據報導，CJ-Bighit合作推出的Mnet選秀節目《I-LAND》將由方時赫擔任總製作人！

BTS

田生真係累到成個防彈

唔知邊個可以過到iu呢

可能TWICE

iu真係可以靠一個人砌低其他人

@鳳凰天使TSKS

#崔鐘訓再次提起上訴# 據18日法院等方面消息，崔鐘訓的辯護人於當天因不服二審判決，向首爾高級法院提交了上訴書。此前崔鐘訓在二審中因涉嫌違反性暴力犯罪處罰等相關特例法被判決有期徒刑2年6個月，一審中被判有期徒刑5年。

好似真係得佢一個多負面新聞比人爆出黎

下半年BP回歸無野玩lu 好似FLO咁改完半日都上唔到#1

德政啦，唔想再見到榜單俾男團洗版

點解啲fans鬧手寫信道歉嘅人出賣97line？
我以為手寫信道歉係好基本門面功夫

男團未日

一首歌一人一天只統計一次收聽次數(就是你不管一天聽所少次都只算一次)

仲97line？搞到咁樣之後都唔會見架啦？

咁都有得鬧?!
係咪怪在玹搶咗頭啖湯咋

3線以下都末日 不分男女

否認左

唔使見到頭20有11,2首防彈

癲撚咗

我意思係咁多防彈

益哂本質歌手

從此係咪唔會再有PAK呢件事

FLO Top100都有5首防彈 Army人多點改都無計 一陣同你洗夠12首入榜

即係連iu都冇咩可能空一

唔驚少左人用?

成隊都唔靚
尤其混血果個

見到好多人留言叫佢地唔好同田生做朋友

IU首Eight 5點出歌5個鐘夜晚10點上到FLO一位

D社其實寫明問題在於後續防疫處理無做好
然後點名講晒6/5-10/5期間仲打歌出show嗰兩個
另外無晒行程又無再蒲頭嗰兩個如果據D社咁講
根本只係比人拉埋落水一齊講
痴線 如果我見到周潤發呢個時段去酒吧
洗唔洗收返晒佢啲獎呀？
你見啲人連唔在場既97 line都鬧就知有堆亂帶風向既人
根本有一半既人唔知鬧緊咩
黑粉馬上自嗨 連帶路人
打歌嗰兩個係大鑊好多
另外嗰兩個就宣佈要隔離之後黎講根本好小事
你最多驚佢梨泰院再爆確診之前有傳比身邊既人啫

反而田柾國比人鬧得最金

依定啲人已經走哂去FLO同GENIE
佢咁改法係咪想更加趕客

17個位唔知道，田生無公開行程，但私下仍然有錄跑彈、同隊友一齊出去玩，又同隊友一齊做直播，好明顯就無做隔離，再加上之前衰過兩次，口口聲聲話反省，唔夠半年又整多單大既，影響團體形象，次次都龜縮唔親自出面道歉，唔鬧佢鬧邊個

咁都可以賴落田生到

點會，過咗風頭咪一樣繼續玩

誇張得過啲人鬧埋got7有謙話因為佢開咗97group

一日都係最衰其他人帶壞我個仔

大家都成年人，無話邊個累邊個啦。係好奇件事發展到咁樣都繼續來往，乜咁好感情呀？

我又feel唔到佢地私底下好fd

你隔住個mon可以feel到人地fd唔fd?

出乜嘢賣
真係痴線

真係fd最少節目上/私底下提下對方啦 都半年出一次聚餐圖
其他人唔清楚 但JK我都唔記得佢有講過

冇去到都俾人拉落水
不如話埋田生果6個阿哥冇教好佢啦咁

我都睇到o哂嘴自己idol做錯都賴人

個衰仔依家3歲？
咁易帶壞？

點會絕交？

一日計一次？咁癲

洗唔洗屌埋佢地老豆老母
佢個仔唔係97年出世咪冇事

去草莓園同vlive(5/5)係第一個人確診之前，
確診同追蹤返啲人要隔離係6/5，
都澄清左6/5之後無公司行程
唔該睇清楚時間
Vlive之後就無再蒲頭 見唔到人見唔到相
都話最大鑊係5/5-10/5仲跑行程嗰兩個

如果你係要講6/5之前
咁唔通佢識預言未來
未有確診新聞都要識得自己隔離？

唔係覺得咁樣就絕交啊嘛

又貴又麻煩 鬼唔望佢市佔率再低啲

最鍾意話：本身我個仔好乖，最衰都係朋友帶壞

咁大個人都知道朋友交唔交得過啦

大部份都係屌佢地衛生意識不足，初步解禁係唔係即刻要出咁撚多人既地方玩
佢地工作要接觸咁多人，有事累死隊友或者工作人員咁點算

17個位前排先上完rm,不過佢上個集錄影時間係呢單野之前

Army 果真神人 隔住個mon 都feel到

講到五月先有武肺咁
雖然話韓國從來冇正式封城
但仲推廣緊social distancing 嘅時候出來玩
揚左出嚟預左俾人插啦

講句feel唔到佢地fd姐 講到我好似想佢地撇清關係咁

稍微解禁唔代表可以去高危地方，特別係身為公眾人物要有個榜樣同意識，真係忍唔住同朋友食餐飯無問題，但係咪一定要係呢個時候仲要有第二輪、第三輪，玩完仲可以若無其事咁乜野衛生防範都唔做，繼續同公事同事隊友一齊做野，最嬲就係做縮頭烏龜，半點對隊友同社會既責任心都無

用每日人數取代實時人數?
melon唔係本身就有daily top100?
嫌本身用家流失得唔夠?

成隊叫做普通人相
都好過毒撚相

其實成隊 BTS
係咪剩係得田生出事
其他六個應該好無奈

隻眼好奇怪 混血黎講都好唔靚下
仲有成隊唔知點解都勁濃妝

LM

其實Flo而家都係咁，有效打擊買榜行為，反而可能令Melon公信力高返

呢個安全意識我諗全世界得香港同台灣先有咁高
其他國家就連日本都無呢個隔離意識
覺得第一次測試完無事就一天光哂咁

傻啦 香港稍微無本地case 行山 high tea 咪一樣咁多人

成隊淨係認得混血同埋另一個 其他個啲我真係認唔到 如果分開活動既話 我可能連佢係txt都唔知

不過混血嗰個真係唔靚仔 個樣成日好似好冇精神咁

路人覺得有個混血既反而唔太靚仔

唔係會更易買榜捉唔到咩？

個班就算撚數
我自問自己同班fd唔返工嘅日子就縮埋係屋企，都幾個月無見面食飯

始終可能因為香港同台灣係最清楚支那
同埋最比支那伏到應一應嘅地方
所以普遍先會唔同朋友見面

其實依點都屌得啱 但話退團嗰啲應該淨係想踩多佢地兩腳

日本嗰個唔知點解覺得佢個樣好似日本啲諧星

邊個日本

屌上網查下先知冇個日本人 係姜泰賢

崔范奎好靚仔喎

secret number 幾正

買榜成本高咗，以前靠凌晨時段衝高排名就得

首歌少少普通
Jinny最正 有yg swag

四平八穩咁

門面神顏崔范奎

姜泰賢5官立體

仲有忙內最近個妝好睇左

想問下點解我見到好多團同Idol個人IG都閂哂啲留言嘅

唔想睇到惡評搞到自殺掛

因為啲fans覺得oppa無錯
道歉=認錯=oppa有錯=oppa要被逼道歉

王冠嘅重量

@不好閉嘴吧

<內容一模一樣的 鄭在玹 車銀優 和所屬社的道歉文>
Cr. Pann Realtime Ranking

@哎一股清流

【naver】新人女子組合secret number的成員Soodam因過去學生時代“孤立+飲酒”陷入爭議。 （今天出道）

19日,主張過去是Soodam高中同學的A某通過匿名SNS表示:"過去Soodam主導孤立事件,從初中開始就喝酒,所以在學校就不喜歡她。"

接著A某說：“雖然不想知道她在喝酒,但是她自己像炫耀一樣到處說","昨天和某位哥哥和姐姐們一起喝酒","喝得太多了,好像要吐出來",堅持到了我和朋友們所在的地方如炫耀般地說了這些.

還說:"不僅是我和我的朋友們,和她本人有點認識的人都知道這些,因為她都跟她們說了。"

看到此消息的網民紛紛指責稱"沒有證據,怎麼能相信這句話","沒有具體的證據就不能相信"等,對此A某表示:"藝中藝高挨在一起的情況有很多,我和Soodam是藝中藝高出來的，從中學開始就是認識的朋友"。另外,還出示了soodam中學畢業照和學生時期的照片作為證據。

對此,secret number相關人士19日在報導上表示:"已經知道相關SNS,正在向當事人確認中。"

另外,Secret Number是由LÉA,SooDam,Jinny,Dita,Denise組成的全球5人女子組合,今天(19日)舉行Showcase,公開了出道曲《Who Dis?》

例如？

有時做明星都幾慘 成日比人搵番以前啲野比人插

@韓國me2day

【Theqoo】MelOn第一次出現5分鐘Chart的那天---2014年6月24日，第一個1位是《太陽 - 眼鼻嘴》，現在是成為歷史的日子了

@漂亮虎咚咚

Melon改版計劃總結
1. 取消1小時榜單，改為24小時榜單
2. 取消1個用戶名1小時1首歌的計算方式，改為1個用戶名24小時1首歌。也就是說，即使一個用戶每天播放幾十遍特定歌曲，系統上也只算作在24小時內播放了1次。
3. 取消實時排行榜上的排名數字和排名漲跌標記。現在如果點擊Top100播放，在不隨機的情況下，歌曲是以1-100的排名順序依次播放的。改版後會變成隨機播放。

之前唔係話Spotify 進軍韓國咩
入到應該會收皮

咁呢啲佢本人on9既回力鏢
好人好姐做咩欺凌人
做埋呢啲on9野真係以為無報應咁

melon咁搞一搞好多以前既記錄就變歷史了
E家仲要SPOTIFY又加入埋,冇左大佬MELON,唔知以後仲點計D排名

講真 呢啲道歉信內容用字一定係公式化
寫得太個人化又可能畀人屌態度輕佻唔認真
唯有手寫算多少少誠意

宜家淨低嗰兩個寫又話抄人冇誠意 唔寫又話淨係靠公司道歉自己就縮埋 點都死

就過咗成日啦 唔會寫架啦

估spotify應該會佔到好大個市場
但佢個玩法同melon依啲又唔同
以後啲榜都唔知點計好

BTS唔係好叻作詞哂
作一封道歉信好難？

係點都被人話架喇，外人唔係fans唔會留手，唯有低低地慣舖架咋

道歉信聽講係公司寫

田生識寫詞？

Highlight
Apink
WJSN
IU
防彈
Astro
OMG
RV

仲有啲係啱啱出咗嘅post無閂但舊post有閂
e.g.
BTOB
恩光

寫道歉信嗰兩個唔係近排cb有活動咩
另外兩個應該唔會寫喇 呢排又唔會出現係公眾面前
潛一排水 之後出返嚟咪又係咩事都冇 仲要係男idol

其實佢嘅專長係咩
對佢零認識

微博果D控評吹到佢好勁 次次都係熱門comment
以為佢作曲作詞好得咋

有咩？
Omg、Iu、rv、btob、恩光都可以cm wor
其他無check唔知

識寫有一作
唱歌跳舞rap創作都識不過主要係主唱

Rv有閂comment咩

Bts無個人ig 官皮都唔會閂留言啦 你個網有事？

有機會
所以想睇下有無人有我呢個問題

nct新歌難聽到

唱跳都得

信微博控評既話，jooe都變irene

@漂亮虎咚咚

【初動】 臉紅的思春期 mini專輯 <思春期集Ⅱ 蝶見花> 25xx張

歷史初動紀錄
190402 mini專輯 <思春期集 I 花之氣息> 23xx張
190910 mini專輯 <Two Five> 19xx張

呢個比喻好正喎

但空降5 宜家4

B side non stop 好聽D

去到呢個時勢仲會相信微博嘅資訊個人都幾天真下
同你話去信人民日報講嘅野一樣道理

有人安利一下這個漂亮的小姐姐嗎

宜家melon 2
D jaehyun anti 去佐邊

我都頂唔順呢種

❤️隊內代言第一❤️八支破千萬個人直拍❤️隊內唯一主唱❤️人美心善❤️外網外表排名前十❤️20204月女團品牌排名全隊TOP❤️INS關注人數十萬❤️四代女團之光❤️迪奧品牌繆思❤️人間迪奧❤️

諗咗好耐係邊個

9up架咋
勿認真

少左D 同音源成績相比

人間迪奧

melon玩到咁大呀

施主睇嚟平時睇好多on9嘢

控評真係好on9
果然係支那維穩

次次見到INS都諗起之前去concert啲中國飯聽唔明Instagram
要講INS先聽得明

呢首做主打仲好

依家連twitter啲東南亞人都會控埋一份會clear searches

你意思係讀I N S定ins咁讀?

本身啲人都唔識佢，係呢單先識

下星期音樂節目一位應該 TXT vs NCT127

【naver】李珉廷-李珠妍-孝敏-孫妍在等人，新冠病毒恐怖之中也"梨泰院party people"
時尚界知名人士的k某的生日派對上,藝人們也大舉參加。雖然9日是因梨泰院夜店的新冠病毒擴散導致不安感高漲的時期,但她們全都沒有遵守"保持社會距離"和"生活中保持距離"的要求。
受邀參加k某生日派對的有演員李珉廷,after school出身的李珠妍,T-ara成員孝敏,前國家代表藝術體操選手孫妍在,演員金姬廷, imvely的代表任智賢等。
當天的派對在首爾龍山區梨泰院的某咖啡廳舉行。綜合現場情況來看,口罩是完全失蹤的狀態。連把口罩戴在下巴上或暫時脫下的人也沒有。大家都在密閉的場地裡擠成一團,享受派對。舉行過生日派對的場所和時間都成為了問題。

究竟仲有幾多明星捲入今次梨泰院風波

梨泰院係有錢人區域，根本啲名人藝人出入慣 不嬲限聚令同隔離呢啲嘢喺世界各地都係平民先會守，有錢人先會呢啲情況都周圍去咋嘛

同香港一樣

就算美國一樣，有錢既咪屋企開party

人生最紅的一天

係咪有錢人覺得自己唔會中
還是覺得傳左畀其他人都唔會內疚
都好自私喎

呢個係階級觀念問題，「刑不上大夫，禮不下庶人」，有錢人係特權階級嚟，慣咗手勢

@韓國me2day

【etoday】[Genie考慮廢除實時音源榜單]20日，據音源業界透露，Genie Music正在考慮以24小時流媒體為基礎的排名改編。此前，Kakao曾在前一天通過公告事項表示，將廢除實時榜單，改為日間標準。FLO也在今年3月為確保音源透明性而改編了榜單計算方式。

特別是隨著實時榜單的廢除，音源服務整體上也會掀起變化的風。因為除了Genie Music-Melon-FLO之外，其他音源企業也可能參與榜單的改編。這樣一來，整個市場上音源服務企業的信賴度就會提高。

@韓國me2day

【韓國經濟】[李玟廷&孝敏&金姬廷&李珠妍「生日派對場所不是梨泰院而是清潭洞」]20日，據多家媒體報導，李玟廷-孝敏-金姬廷-李珠妍等被拍到於9日參加朋友的生日派對，引發爭議後，表明了立場。

李玟廷所屬社相關人士表示：「李玟廷確實參加了9日的生日派對，但場所不是傳聞中的梨泰院而是在清潭洞舉行的，因為是關係很好的熟人所以參加了，只是贈送了禮物拍了幾張照片就離開了。」

孝敏-金姬廷所屬社方面也表示：「兩人參加了在清潭洞某咖啡廳舉行的熟人生日派對。雖然有點晚，但不論原因，兩人都認識到這是疏忽大意的行為，正在反省。」

李珠妍所屬社方面表示：「李珠妍受邀參加了9日在清潭洞某咖啡廳舉行的熟人的生日派對，不是梨泰院的咖啡店。她正在反省。」

重點根本唔係個位置
而係一堆人聚集冇戴口罩

@Korean搬運機

看起來急切需要改版的今早的melon實時榜單
©️theqoo HOT

@韓國me2day

【東亞體育】[DSP Media&JTBC Studio明星挖掘真人秀上市]20日，DSP Media表示，旗下藝人許英智-April-KARD將擔任真人秀綜藝節目《Burn Up：Billboard挑戰記》的特別MC。該項目於6月末通過JTBC YouTube Studio的YouTube頻道播出。該項目由DSP Media與JTBC Studio攜手合作，因該節目挖掘明星的內容而備受關注。

@韓國me2day

【Starnews】[Apink&OH MY GIRL&MONSTA X&姜丹尼爾等9組藝人確定出演《TikTok Stage》]20日，《TikTok Stage Live From Seoul》方面表示，Apink-樂童音樂家-OH MY GIRL-MONSTA X-iKON-KARD-姜丹尼爾-CIX-CRAVITY（出道順序）等9組知名K-POP藝人們已經確定出演，完成了超豪華的黃金陣容，讓粉絲們的期待感直線上升。

TikTok在Untact時代，首次嘗試了以表演形式進行的豎屏現場演唱會，計畫通過TikTok的Stage賬戶，讓全世界的粉絲們都能參與到捐贈活動中來，這是一場新概念的參與型演唱會。該演唱會將於韓國時間25日下午5時舉行。

@韓國me2day

【MK體育】[《具荷拉法》未能跨過韓國國會門檻]20日，據媒體報導，韓國國會法制司法委員會法案審查小委員會決定不通過《具荷拉法》，決定進一步研究。《具荷拉法》也因需要對繼承製度進行全面研究的意見，最終沒能越過法案委員會的門檻。《具荷拉法》是在怠慢對父母或子女的撫養義務時禁止其繼承財產的法律，是具荷拉的哥哥具浩仁請求的立法。

此前，具浩仁於今年3月向光州家庭法院提起了對親生母親提出的繼承財產分割審判訴訟。因為其親生母親在20年前離家出走，但卻在妹妹去世後出現，並主張根據繼承順序，她作為直系親屬應得到具荷拉遺產的50%。但具浩仁表示不能接受。

@韓國me2day

【heraldpop】[VICTON 6月2日發表新專回歸，進行回歸活動！]20日據所屬社方面消息，VICTON確定將於6月2日發表新專輯，進行回歸活動。同時這也是組合繼3月發表迷你六輯《Continuous》後時隔約3個月再次與粉絲見面。敬請期待！

屌你老母抖陰

抖陰真係好撚識玩 搞到咁大但除左香港人台灣人之外全世界都唔知佢背後係支共

究竟係啲咩令佢哋有billboard好易上嘅錯覺

屌 雖然有自己粒星但都唔會想睇 垃圾抖陰

諗起前排個馬主

韓國啲法律真係

咁快又CB
師妹出道日期都未知又黎
六月又咁多猛人 想點

【IG晒合照】32歲T.O.P攬女相曝光 疑戀23歲金佳彬着同款睡衣

捐贈活動係點 網紅送紅包d fd?
抖音係武漢肺炎後更hit 個個係屋企冇嘢做就拍下片

見到top淨係諗起唇膏

top係咪講過會退出娛樂圈？

退圈？應該唔會啦
佢4個同咗yg續約架喎

好似係講 唔喺韓國發展 去日本/歐美？

cr maddidarcy

希望少啲盲粉 腦殘粉

互聯網Bottom up經濟模式加集體主義完全係剝削嘅極致, 仲衰過新自由主義

柳洙正幾正，佢如果遲啲真係solo，行性感路線應該唔錯好過Kei

我愛❤Binnie
Arin❤愛我

呢樣香港都一樣

點解成日唔post你最愛嘅小公主呢?

typical私生飯口吻

條女擺明想比人知

@韓國me2day
【MBC MUSIC】本週（20日）《Show Champion》1位：NU'EST

受賴冠霖先生的委託，就其與韓國CUBE娛樂公司之間經紀合同已正式提起訴訟等事宜發表如下聲明：

CUBE回應稱法院駁回賴冠霖上訴，希望通過對話圓滿解決
CUBE方面5月20日向newsen表示：「首爾高等法院19日對本公司旗下藝人賴冠霖提出的停止專屬合約效力假處分申請的上訴判決予以駁回。」
(cr newsen)

@鳳凰天使TSKS

#Genie將維持實時榜單# Melon等多數音源網站都廢除了實時排行榜,，對此Genie Music方面傳達了立場。 Genie Music今日表示:"將保留實時排行榜的功能。通過技術高度化限制排行榜的濫用，可以實現顧客們聽到的音樂模式的多樣化"。此前某媒體曾預測Genie Music將改編實時榜單，但是Genie Music方面表示"現在計劃維持實時榜單"。 Melon昨日表示，將取消實時排行榜。

@哎一股清流

#南太鉉對清潭洞聚會道歉# 【naver】南太鉉方面道歉"對參加清潭洞派對進行反省…今後會注意行動"
20日,南太賢所屬公司P&B Entertainment的相關人士對記者表示:"南太鉉確實應朋友邀請參加了在清潭洞舉行的生日派對。但場所並不是梨泰院的咖啡廳。"
南太鉉表示在為阻止新冠病毒擴散而在努力的社會氛圍之下卻參加了派對,對此深表歉意。今後會注意並反省自己的行為。

當天有媒體報導稱,李珉廷,孝敏,李珠妍,金姬廷,孫妍在,南太賢等著名藝人在9日參加了時尚界知名人士A某的生日派對。據報導,現場的口罩完全失踪,大家都在封閉的場所享受派對。

點解條友柒過一次仲要衝出嚟

但首歌麻麻地

好快就到Pentagon 支那仔

其實點解咁多人唔覺得站姐=私生

美珠唱嘅話應該會仲正

Crush melon都卡關好難想像今個月有咩新歌可以衝擊一位

是撚但啦 唔係好想知佢屌過邊條女

@哎一股清流

#具荷拉母親繼承其一半遺產#
【theqoo】具荷拉的親生母親時隔20年再次出現,得到一半“具荷拉遺產”

韓國國會法制司法委員會19日決定不通過內容為“如果怠慢履行對父母或子女等的贍養義務,就不能繼承其財產”的《具荷拉法》。因此,已故的具荷拉的親生母親在離家出走20年後重新回來獲得了一半的財產。

實際上國會法制司法委員會對此做出了需要“繼續審查”的決定，但這是審查委員會的第20屆國會的最後會議，實際上是廢棄了此項立法提案。

因此,根據現行民法,具荷拉的優先繼承者將成為親生父母。親父和親母各擁有一半,而親父此前將自己的繼承份額轉讓給了具某的親哥哥。

此前,在具荷拉去年11月去世後,曾經放棄親權,不承擔撫養義務的親生母親前來要求繼承財產,哥哥具某認為不合理,並立法請願了《具荷拉法》。 "具荷拉法"是具某提出的立法請願,是經過10萬多人同意後提出的立法請願。是針對直系親屬或直系親屬不承擔贍養義務,也將失去繼承資格的內容。

具某在上月10日出演CBS廣播節目《金賢貞的News Show》時表示:"這20年，在妹妹去尋找她之前,我從未見過她的臉。 ”去年11月,親生母親來到葬禮上,對妹妹朋友們說'謝謝你照顧具荷拉'和'我是她的媽媽',我感到非常生氣。在和要穿主喪服的親生母親發生爭執的過程中,我發現她正在用手機錄音,就當場將其趕走。 "

接著具某說"那邊(親媽方面)認為惡法也是法律,一直主張是惡法。 我一想到妹妹就淚流滿面，真是又可憐又心酸。 希望她在那裡可以幸福。"

其實條支那仔做乜失蹤左咁耐

好似係唔知做咩被CUBE雪咗

打大佬咁款IU一位郁都唔郁下
下個月唔知會點

咁都要睇對手嘅

路人+刷榜雙buff點鬥

如果佢遲啲先出應該有機
Mv又幾盞鬼

諗起Ziont 原本12改到18 依家又改30

個mv on9得黎好好笑

佢自己話提出過想跟返隊，不過cube唔批准

咁驚青

咁又唔使咁一竹竿打一船人
有啲人係真係會過火 但更多嘅係正常人 有公演先去睇
同埋講真做得耐站 可以接觸到嘅人已經唔係普通fans 所以佢哋知嘅嘢多過其他人都唔出奇

武林MV個質感好cheap唔係好掂
1theK幫佢拍個MV成首歌節奏感正幾皮

拍得再cheap既都仲有今次已經有錢左

【theqoo】關於#TREASURE的出道計劃
大家好,這裡是YG娛樂公司。
下面將向粉絲們介紹有關TREASURE的消息。在7月TREASURE正式出道之前,將於6月突擊發行#方藝潭的第一首個人單曲。他在2012年11歲時出演《K-POP STAR》第二季獲得亞軍後進入了YG,經過7年的漫長練習生生活,作為TEASURE的主唱正式出道在即。
YG在組建TREASURE之前一直準備著方藝譚的Solo,因為之前有歌曲已經準備完成,所以在TREASURE出道前的6月作為驚喜禮物公開會比較好。作為參考,方藝譚的solo曲將與mv一起公開,由於TREASURE繁忙的出道準備,所以不打算進行音樂放送等宣傳活動。希望各位粉絲多多期待和支持將魅惑的音色和演唱魅力完美融合的方藝譚的solo曲。
同時,下面將介紹TREASURE今年的活動計劃。TREASURE計劃從今年7月到年末共發表3-4次新歌。可以與2006年Bigbang出道初期分3次每月發行單曲專輯看作類似的程序。
正如前面提到的,從7月開始到今年年末為止,TREASURE將不斷以音樂節目和多樣的內容來與各位粉絲見面,為了不辜負各位粉絲的期待,將竭盡全力。希望粉絲們多多支持和鼓勵不分晝夜為出道做準備的TREASURE成員們。
謝謝大家。

YG 真係層出不窮 未出道就先solo
未學行先學走

仲搞呢D
一開始成隊baby Kara 出道咪得囉
又要搞咁多野 一條生命咁就冇左

方藝潭真係好撚樣衰

佢會唔會更適合做solo歌手？

佢適合做幕後

算係咁啦,隻碟又有7首歌,又有宣傳

【錯誤示範】IZ*ONE戴超巨型口罩 網民：似用錯姨媽巾

佢地唔識戴口罩

佢細個明明幾cute 長殘晒 成個房祖明咁

Cute
房祖明都靚仔過佢

BI bobby都唔係靚仔
但以壞男孩嚟又幾有魅力
但方藝潭就... 壞唔起
得個柒字

@韓國me2day

【joynews獨家】[宣美6月回歸歌謠界！時隔十個月發表新曲！]21日據歌謠界人士消息，宣美正在以6月末回歸為目標進行新曲製作，預計最遲7月初發表。同時這也是她繼去年8月發表《LALALAY》後時隔約10個月的新曲

上年撞x1 今年撞bp

好似講咗好耐咁原來yg個新男團仲未出道咁仲係唔係兩team咁計定點

bp係咪確定架？

你問我我鬼知咩
提下bp都收負皮
咁講撞twice好未

原定係兩隊人合做一隊出道先，之後分返開兩隊，而家唔知係咪維持原定計劃之後分開。

一個月頭一個月尾都叫撞？

咁咪撞bp囉 bp又月頭呀？

變返一隊
本身13個 有個走左變左12個
Treasure box真係楊菊花走前最後留低嘅屎
搞到隊野爛晒

有人知佢地幾時咩
Btw 你嬲乜 又唔係我負皮你

no屈me嬲 thx

JYP爸爸

平心而論 Kpopstar果陣係ok嫁wo
果時d人吹到佢next GD
大了就不了 好柒

@韓國me2day
【Mnet】本週(21日)《MCD》1位：NU'EST

本身完全冇留意Lovelyz Queendom final隻moonlight聽到覺得佢音色幾特別幾正

@韓國me2day

【joynews獨家】[宣美6月回歸歌謠界！時隔十個月發表新曲！ ]21日據歌謠界人士消息，宣美正在以6月末回歸為目標進行新曲製作，預計最遲7月初發表。同時這也是她繼去年8月發表《LALALAY》後時隔約10個月的新曲。另外，宣美將於下週進行封面拍攝，萬分期待！

呢個分上侯補真係玩佢地
佢地望到自己音源0分個陣好尷尬

M countdown要有上節目先計排名
所以成日有啲成績勁差嘅團都有後補 甚至攞埋一位

咁mcd好多隊音源0分都拎到1位
只係今次總分差距成萬分好誇張

Bvndit d歌都ok

想知話人應該幾偽善同貪名利嘅導狗點睇

導狗不嬲同jyp有仇咁

睇jyp上綜藝都覺得佢唔係好老細款 份人又軟又warm
比著YG嗰種高壓管理Jae分分鐘比人雪返一兩年又會有恐懼症

雖然菊花同jyp都出過道
但菊花做咗YG話事人後就focus公司
但jyp仲有係幕前表演
所以兩個人嘅位置唔同 對待藝人嘅方式都唔同

前幾日tiktok撬走咗disney啲大粒野做佢境外CEO做去中國化

不過今次啲中國人要翻牆用韓國ip先睇到concert

佢唔關心埋死剩哩幾個
成隊DAY6入撚晒院都得啦

@活體复讀機

【pann】梨泰院f4動線出來了

全是sbs官方說的 官方視頻

第一輪去了披薩店
第二輪去了Jacks bar
第三輪去了boom bar

boom bar屬於club和bar的中間型（可視為混合型）
以下都為boom bar 圖

實時熱帖第一

菊花最中意上鏡同比佢啲artist喺唔同節目到提起佢
我意思係一個當藝人係商品 一個當藝人係人
好記得mix and match survival嗰陣宋尹亨病到個人勁瘦 菊花無關心過佢 淨係笑住讚佢瘦咗

SBS爆柾國、銀優、在玹、珉奎「梨泰院3攤動線」！ 揭「3大爭議點真相」闢謠

最後，主持人強調，問題的核心在於經紀公司在一開始就得知4名偶像去了梨泰院，但卻沒有在事件剛被爆出時就承認此事，並且選擇繼續讓藝人持續活動，因此才產生更多的誤會。

JYP:父母相信我們把孩子交給我們，JYP放棄X101尹書彬

叫個處於17歲發育期既女仔進行一日一餐減體重 被網民鬧爆

強行進行演唱會 JYP宣佈TWICE首爾演唱會按原計劃進行！

JYP不再續約(1) - 宥斌、惠林

JYP:拍拖OK 不過你開場萬人演唱會先

白藝潾掰了JYP後首出輯橫掃榜單！ 「創韓樂史第一人紀錄」

JYP:TWICE的行程已經排到2021年(2019年11月)

Stray Kids成員的金宇珍因爲個人原因退出、解除專屬合約。

JYP不再續約(2) - JYP留不住實力派歌手！2個月3人接連出走 網憂：只會做偶像？

公司旗下相關新星預計大部分將離開JYP

JYP:父母相信我們把孩子交給我們，JYP放棄X101尹書彬

JYP不再續約(3) - JYP再度失去人氣女星！《三流之路》雪熙女神掰了JYP！

JYP不再續約(4) - 秀智睽違6年在台灣開騷，可惜票房未如理想。秀智與JYP合約將到期,不再續約

朴軫永因為TWICE新歌收到惡評「不要再給TWICE你的歌」「不要利用TWICE滿足你的貪婪」「我寧可聽到比較好的歌，而不是一直回歸」

導狗又該該叫

睇到樓上覺得好可悲 算啦唔拗啦

永家軍

年尾不如整個stage比梨泰院F4

g持

個stage要喺台上同fans逼住跳

淨係靚女fans先准上台

改咗制? sm唔去mcountdown上年都攞到一位

咁好心機 開始覺得你係真愛

其實做得大型公司嘅老細
都無話邊啲特別好
係屎入面揀舊好啲

笑咗出聲

我JYP師

好似係個星期有上任何一個音放就得

因愛成恨 JYP對你做過啲咩

MCD唔打歌幾時計幾時唔計真係睇佢心情

佢幕後老闆可能係jay park

扮菊花好似係個人技

即刻有畫面
jisoo扮過

我諗除左水晶男孩
啲細既不論男女一上節目就係俾人叫佢扮菊花

水晶唔睬佢啦
話哂同過菊花同期活動

@韓國me2day

【Newsen】[Big Hit」防彈少年團SUGA將發行第二張Mixtape？無法確認」 ] Big Hit方面從17日開始通過官方SNS公開了明示D-DAY的預告照，並成為話題，連續公開的預告中的形象與最近蘋果音樂上更新的「Agust D」新照片相似。

對此，有人推測，SUGA可能將於24日發行Mixtape，或從24日開始正式公開Mixtape相關內容。「Agust D」是他2016年發行首張Mixtape時使用的藝名，也是Mixtape的題目。

22日，Big Hit方面表示："正式內容正在按照日程公開，因此無法單獨確認，希望大家諒解。

我記得週偶好似扮過菊花老母
其中一個係菊花妹夫

連Lee hi 都走唔甩

Suga無啦啦出歌既

個中文名咩事

一開聲的確係咁loop個中文名嘅音大吹打

菊花先係妹夫

@韓國me2day
【KBS】22日《音樂銀行》1位：NU'EST

有人整左中文版

佢唔係出一首
係出成個mixtape D-2
大黑 Twitter一直倒數緊但無講要出啲咩

不曾減少的銷售售售售售售售
我們房時赫製作人每天跳舞舞舞舞舞舞
真是感激啊 我是個天才
只為了一點小事就嗑藥 真是可憐到極點 但就沒才能嘛

歌詞好型

仲以為今次會rap返

嗑藥

銷量分大曬

Wonder Girls 時期唱太多Rap
要轉型.....

幾夠膽

擺明串鳩YG d人

心虛了吧

唔係鍾意佢地 但佢依番說話我個人覺得幾型

Suga真本性就好似美國d rapper咁
做idol限制左佢果種瘋狂

串緊bi啦好明顯
bi想成為天才嘛

但佢唱歌係隊內最唔掂呢
Rap返算啦

應該係串緊佢
但係講開天才
應該BI >>>>> suga

bi去左邊

係咪做幕後?
段估唔會返ikon掛

應該作緊歌做幕後
佢冇可能再出黎

吸毒係唔抵爭
不過真係有啲可惜

2月驗毒報告出咗幾年內都係陰性 幾個禮拜之前警方送咗檢上法庭 個官決定冇證據嘅話就會結案
而家每隔66日喺soundcloud出一首新demo
一 二月開始係咁幾萬幾萬個口罩咁派比韓國同中國嘅fans 仲有做開義工嘅孤兒院同老人院
大概係咁

千祈咪返YG

陰性thanks 係唔知係咪精細毛髮檢查可以驗到幾年紀錄

係唔知咩*

Sor 自膠

望住佢打忙內張gif
再望返佢做義工

兩個事我match唔到落同一個人度

hey, Justin biber都會從良啦

人會變嘅
鍾意佢都係因為佢係咁反省 話以前啱啱出道嗰陣自己覺得好威 唔放其他人在眼內 後尾一七年出咗唔啱韓國人嘅歌打沉咗佢先開始改變態度 又學咗真係點同其他人相處
不過本身個團都玩得癲真係唔理形象 平時打賭輸咗就係真踢屎忽

冇追開佢 不過都幾難欣賞佢嘅才華
希望你講嘅係真啦

希望佢能夠成為出色既幕後
ikon冇咗佢 真係失色好多..

幾年前都係睇咗啲gif所以冇諗過要追佢
YG又咩綜藝都冇俾個團上 出咗道差唔多四年先有TV
嗰陣無聊睇先真正了解到 睇晒就知真係為咗出道一齊努力嘅人嘅感情有幾真
佢本身都出咗好多歌 YG連埋iKON三個團出道嘅歌都係佢寫 最慘係輸咗win傷心到死寫出嚟嗰首歌拎咗比贏嗰隊出道 19年大大solo用咗個兩首歌仲要冇落佢名 20年iKON又用咗四首佢嘅歌
但其實唔中意idol口水歌 最鍾意都係佢同佢其他Producer friend出嘅indie 好彩YG放佢走 唔係作落嗰4 500首都唔會出到

我以前都好唔鐘意bi 覺得佢串柒柒覺得自己高人一等咁 睇完ikon tv就改觀左加上忙內個人youtube channel都見到佢地相處唔錯 之後就爆左呢單野岀嚟

以前好中二病 諗住諗住要稱霸樂壇
但係真係有才能 mix and match次次都係佢嗰隊贏 出唔到道嘅人跟住佢嘅話都會比菊花讚 之後完咗mm過咗成年先真正出到道 中間嗰段時間日日都喺公司寫歌驚自己寫唔到個個團就出唔到道 fans話佢慘佢就叫人唔好幫佢安個慘情人設
不過出道冇耐就俾anti大搞 公司又流放個團去日本搞到韓國啲人氣都冇埋 係到18年好返啲19年又比人搞 最衰警方將佢同菊花捆綁左落同一單case 菊花又同俾人搞緊嘅政客大把聯繫 搞到上年下半年都已經驗到嘅驗毒報告放到今年二月先出

上面太長唔quote
但19年大大solo
邊個係大大 真心問

至於佢初時打忙內
雖然我都覺得打人唔啱
但其實又好難怪佢出手
成班兄弟努力咗咁耐
冇啦啦加條廢柴入嚟
想郁佢都好合理

殷志源嘅worthless同sexy都係佢作
仲要係因為佢之前喺vlive ch+直播嗰陣放過一次demo啲人先知 搞咗好耐YG先攞返佢個名 成品詞曲同demo一模一樣 YG話佢淨係佔好少部份

其實mm嗰陣係忙內融入得最好 雖然唱歌可能係另外兩個好啲
同埋mm就投票有一集係佢哋去日本 bi bobby同大哥特登話要搞隱藏攝影機
話要睇下忙內究竟可以善良到咩程度 bi係咁嗲佢出去酒店幫佢買雪糕 擺明比份量佢 其他兩個新人都無份
之後睇comment好多人都話睇咗呢個之後覺得原先嗰隊嘅人鍾意忙內先投票俾佢

不過我都覺得忙內係慘 一開始隻album好多個都係佢出現之前寫好同埋錄完音 根本冇位俾佢入去唱 YG又唔approve新嘅歌 搞到要寫啲冇咩用嘅part俾佢 BI又比人鬧自私定點 佢又俾人鬧冇用 去到後尾先正常返

忙內唱唔得 rap唔得 跳舞唔得
樣又唔係突出
冇樣掂就唔好學人發idol夢啦

YG都唔睇樣架啦
佢做演員練習生先 係童星黎 繼承者入面做中學嘅李敏鎬
入咗YG兩個月仲未有個底子就比人擲咗去mm 無再喺演員方面發展過 17年話就話簽咗演員約但係過咗三年咩都冇做過又無再續

不過其實mm好似亂9咁黎 最後加入嚟嗰個人做做下先比菊花話佢其實唔係YG Style 出咗道又乜鳩資源都無
所以YG真係閪公司

哈 原來咁就可以合理化
好難怪佢出手？痴撚線
點估到嚟到2020 bi打忙內都有得兜

想郁佢係合理
但冇人叫佢真係出手
你聖人嚟㗎? 冇試過想心存惡念?

咁係佢係咪止於心存？
嗰期做到咁出面 even鏡頭面前
如果唔係會唔會煲到咁大鑊
整到個個都知佢哋隊內同忙內啲嘢
嗰副嘴臉真係講唔出咩好難怪佢

IU終於讓左個melon一位俾人 頭3位兩首機智醫生OST 仲要兩首都係演員唱

講左咁多年同一單野
唔知以為全連登都係粲右fans

Sorry 殘體

好作狀

有冇人有睇good girl

山頂哥真係好撚嘔心
返韓國CB係咪好撚難

屌你老母
等於見邊條女就換邊張相一樣

睇淡 係咁講嗰啲可能連人都未認得哂

瀨死唔走

另外果三隻
唔知有冇後悔退出EXO

新人留名

Sosad

’掛着防彈名字的會議所屬社沒有出席‘
比我都火滾

追post睇落似係班fans想幫bi洗底先被人駁返咋喎

其寶打人單野真係唔關係咪粲右fans 事
係打人根本有問題
佢又無道歉 咁好難話當無事發生喎

冇話洗唔洗底啦 本身已經好多anti 唔鍾意佢嘅人又唔會特登為咗睇吓佢係咩人追追佢哋啲團綜 所以係咁強調團魄之類都無用 我估過咗咁多年佢都唔志在其他人點諗
我純粹見有人話佢吸毒講返佢係陰性姐 其他嘢唔啱聽咪當睇唔到

其他嘢大家唔啱聽就當睇唔到啦*
夾硬幫佢兜 盞更加多人憎佢

金韓彬有買毒品意圖喎, 仲要討價還價

覺得係洗底就唔好睇

韓瑞熙由頭到尾都冇俾過手機警方 上年下半年仲走咗出國外係咁比人傳召都冇返到韓國俾人查 定配合左一次咁大把
警方個statement都冇提過究竟短訊內容係啲乜 如果睇返當時嗰啲報道全部媒體一開始都話「據悉」 「證人口供」 連嗰幾張短訊圖都係報社設計對話從來都冇物證 得KBS MBC MBN首爾經濟同埋世界日報先有報話佢冇承認嫌疑

我覺得佢毒就冇吸 都驗到幾年內係清白
衰在有同人叫春話壓力太大想試吓吸毒
似成人台啲「好想隊草」post
但對方係痴線女人 YG又同政治有拏掕
所以不斷比警方狙擊 對佢無好感嘅人咪踩多幾腳

對佢最冇好感嘅人一定係YG
一嘢就踢左佢出隊

之前YG都有毒品case 結果前輩2020年仲簽咗約
佢就歌俾人拎去用唔落名 fans送俾佢嗰啲嘢俾咗第二個artist 前團除咗佢生日嗰次之外當正佢佛地魔咁冇提過佢 不過算啦唔賣慘 佢仲個個月收緊版權費送緊口罩俾人

韓瑞熙講有講過 佢同金韓彬一齊吸過大麻
除非你認為大麻唔係毒品

老實咁講
離開JYP前既復古style幾啱佢
嗰堆歌都幾好聽

根本防彈自己都冇話過要免兵役
啲人自己傾完就屈落佢地度

你係咪講緊媒體虛擬出嚟嗰份通話記錄

我知嘅係 八九月嗰陣出咗新聞警方屌鳩韓俾人審嗰陣淨係喺度喊冇答到問題
再後尾韓又話自己精神錯亂推翻之前嘅有關bi同菊花嘅口供
今年2月27號出嗰份驗毒報告係陰性 唔係驗嗰幾日無吸 係嗰幾年都冇

期待下次13人回歸

其實奶瀟冇入101都唔入歸返團 樂華應該都唔會放啦

其實殷志源出歌果陣正正係金韓彬單嘢爆得最勁果期
你地想點落佢個名？落完殷志源實畀人插喎 而且製作人係有落韓彬個名 韓彬一樣照有錢分
可以既話我都唔想殷志源用佢果兩首歌
因為iKON飯當殷志源係殺父仇人咁插
但時間太緊迫 根本唔可以刪左果兩首歌

嗰陣金在奐都有拎咗一首佢guide定demo嘅歌 啲人抽後期嗰啲聲聽得出係bi 但係因為冇實據所以佢可以否認
大大就唔好彩 咁啱之前佢直播完完整整播過一次所以俾人知道係佢作 不過嗰陣YG又否認又抹煞佢嘅付出先俾人屌 搞到咁邊可能要求到粉絲真係好理智 但其實真係應該淨係屌公司唔應該屌藝人 搞到變咗互罵 俾人話想暗渡陳倉出歌賺錢
時間緊迫呢樣就⋯ 前團推遲左半年comeback咪一樣用咗四首佢嘅歌 我都唔想佢哋用

iKON冇左BI既歌cb唔到嘛
殷志源唔係喎
iKON覺得殷志源倒貼BI之餘仲要唔畀BI落名喎
韓國果邊 邊個紅啲 iKON飯又知唔知

B.I.係smtm diss人d歌詞又點計 串人自己係大公司
唔好同我個rapper就要咁diss人 又唔見bobby同mino寫呢d

所以idol圈嗰啲飯圈文化真係好戇鳩
本身藝人有得出咩歌冇得出咩歌concept係點設計嗰啲又點搞好多都係公司話事 大大咁嘅資歷都冇得揀唔用咩歌
平時賺錢就靠營運人設多過音樂 搞類似personal cult嘅野箍住粉絲 唔同idol之間好似永遠敵我不分咁樣 結果管理不善出咗事嘅話俾人鬧嘅又會係（對家）藝人

@韓國me2day
【MBC】本週(23日)《音樂中心》1位：NU'EST

佢同bobby真係好唔同 兩個都上smtm
一個會diss YG一個用YG個名嚟威
雖然兩個都未夠20歲但係嗰陣bobby真係成熟啲
好彩比YG壓榨完睇清楚咩事 後尾識得屌鳩YG轉頭
同埋有反省以前自己太過自大 話返自己以前眼神好冇禮貌 夢想由成為第一變咗做可以自由住喺啲村落地方

養成系同其他一出道就有好好嘅人設真係好唔同

奶瀟一個人搵錢仲多過團體幾年活動啦

岩岩SEARCH下
個3個係大陸活躍得都幾誇張長期爆JOB咁

佢地大陸搵錢使唔使同韓國member分錢?

Dindin - DoDoDoDo (ft. Wheein)

除左兩年前做導師 仲有咩做 真係唔覺

導師 綜藝 拍劇 廣告都好多下

其實樂華有冇諗住自己三個係大陸開團玩
而家即係點 starship 講左今次Cb 係13人?

今次就99% 10個啦
10個PHOTO TEASER
火箭少女未完約
支那妹飛韓要隔離(?)

留意返
贏咗出道嗰隊 本身出道歌係自己隊長既自作曲黎 連MV都去外國拍埋
咁點解最後一刻先變左用BI傷心到死寫出黎個首先 咪又係yg為左捧佢
係臨出道前連MV都拍埋既時候 先同你講要轉歌
仲要係輸咗個個作俾你落大名 本身個團就係賣作曲idol
但第一首歌就唔係自己作既 我相信冇一個人會開心lo
隊員都到好後期先有講過幾句 話好可惜個MV大家唔會有機會再見到
yg

咁多年YG點偏心對兩個團 人人有眼見
唔係都唔會搞到當年兩家飯日日你死我活
今時今日搞到咁都係自己食返咋
永遠都記得當年yg個19節目搵W 4個去扮驗毒

根本所有人都應該齊心屌YG
中意嘅係idol 搞鳩又捧殺佢地嘅係YG
你地出完道好長空白期（希望無記錯） 佢地出完就無限日巡 兩團都敗哂啲人氣同好感
你地留喺韓國都好啲（可能你唔係咁諗 畢竟冇人想喺屋企摳腳） 都叫有有綜藝上 仲有戲拍
佢地18年先返啲多少少綜藝 上認哥已經唔識韓國節目係點 on9咁做日式小丑
出道歌嗰度2邊都慘啦 根本WIN個模式就唔makesense fans互鬧2團又尷尷尬尬咁無可能frd到 YG就靠話題同熱度搵食賺大錢
個戰資節目真係好q傻鳩 之前咁多年出過事都照玩搏gimmick又敗好感
我係黃寶京就炒撚哂班PR同PD

但係點樣得出今時今日搞到咁都係自己食返呢個結論
你講嗰啲嘢都係yg搞出黎 根本冇藝人可以拒絕到公司要求
又俾人屈又冇吸毒 淨係一九年由dispatch發大黎搞嗰件事係受害者都可以俾人屌
mino上個禮拜又比dispatch老作佢去夜店 俾人chur要道歉退團 又係受害者 係咪又可以話佢自己食返

係想話你咪拉埋YG其他人同BI相提並論啊

以一個YG飯黎睇 BI好明顯咁多年黎係YG既地位 同得到既野實在太多啦
"係冇藝人可以拒絕到公司要求" 但BI好明顯係咁多年既得益者啦嘛
依句野由其他俾YG打壓既人講出口會岩feel啲
俾你講到 好似要佢作晒歌俾三個團同前輩咁出道奴役佢咁款
咁當年佢靠依啲得到既曝光同人氣又點計
我夠未講yoon個幾千首歌仲係電腦個file度啦
YG係垃圾 但唔係自己唔爭氣會搞到今時今日咁

我理得BI係咪俾人老屈定真係有冇吸毒啦 本來就唔care
mino係俾人老作去夜店 眼見好多飯都只係乖乖地和應話會小心啲 佢都確實食咗落自己度
邊得黎上面一堆打人吸毒都俾飯洗到白一白 好似全世界屈佢乖乖仔idol
其實你唔提贏咗出道嗰隊都唔會回
但俾你講到好似係W屈佢首歌返黎做出道歌就真係

所以答案：
BI 無罪 錯既係YG同其他屈佢既人

唔中意佢就算啦 其實大把前團嘅飯都踩佢上年單野陀衰家又盛 講真都慣

本身就係因為歌詞提起吸毒作歌就有人講佢先覆吓警方進度 事實又真係比人屈到佢變咗吸毒嘅同義詞加上那來的爆光同人氣 唔講出嚟真係冇人知 個底真係花嘅根本就洗唔到

我嗰句個語境係有人希望佢做到好嘅幕後 我就提起其實本身YG成日拎佢啲首歌比其他artist用咁啫 同埋由頭到尾我都係屌YG唔會嬲其他artist

（mino點食落自己到呀 佢同friend去民宿比人跟同吹大咗 twitter同ig好多人鬧佢鬧得仲甘過真係去嘅97line 前幾年已經有一次live提到自己因為惡評瘦左好多要透過畫畫先行得出來 今次又咁）

有冇罪又唔係我可以決定 要睇個官之後點判先知
不過你睇完搬過嚟嘅事實都可以得出呢個結論嘅話我對將來都有多啲信心

iu又輸

iu上咗神枱都唔care啦

上節目既idol多啲機會贏，話哂想留住idol fans嗎，尤其mcd

點解今次唔打歌

俾人迫害...

佢不嬲唔打

套野好好睇

佢地應該會好似lay咁開中共工作室啦，係中共搵到既錢係韓國唔知幾多倍

程瀟好似已經開左？

估唔到有人為前偶像洗底講咁耐

究竟樂華同星船簽嗰份合作搞宇少既約係簽幾多年？

重要咩? 除時可以解除合約㗎啦

睇下前wanna one 成員

支那人鍾意追弱智仔

@韓國me2day
【SBS】本週(24日)《人氣歌謠》1位：IU

@韓國me2day

【OSEN獨家】[從INFINITE到Golden Child，Woollim旗下藝人發表團體新曲！ ]24日根據OSEN獨家報導，Woollim Entertainment正在準備於5月末為旗下的藝人們發表首支團體合作曲，據悉目前歌曲的錄音已經結束，MV也已經拍攝完成。旗下藝人INFINITE-Lovelyz-Golden Child-Rocket Punch等齊聚一堂，將帶來怎樣的音樂令人期待。期待武林首支家族曲！

其實啲女著得好密實啲人未落過club定點

伯賢solo 專輯預售上到73萬2千

BigHit正式收購Pledis，成Pledis最大股東(官方)

Pledis代表韓成洙表示：「能夠與引領韓國娛樂業界的BigHit合作我感到非常高興。這將是Pledis旗下藝人和全體成員更上一層樓的契機，Pledis的創意和Big Hit的優點相遇，對未來充滿期待。今後將以更好的內容和藝人的更大成功回報粉絲。」
BigHit議長方時赫表示：「很高興能夠與韓成洙代表和Pledis合作，今後BigHit和Pledis將通過音樂產生共鳴，共同成長。」

BTS係咪可以同PRISTIN炒飯

@漂亮虎咚咚

【初動】 TXT mini2輯 <The Dream Chapter : ETERNITY> 1810xx張

190304 mini 1집 <The Dream Chapter: STAR> 779xx張
191021 正規 1집 <The Dream Chapter: MAGIC> 1242xx張

啲歌都唔知出唔出到街

入去工作
都唔知會唔會俾人當係會吸毒嘅人

GFriend確認將於7月回歸

好野

6月大戰
MelOn實時榜單6月取消

一間出啦

團體TWICE將出演《Running Man》。

25日根據MARKET NEWS採訪的結果，TWICE已於18日在京畿道一山錄製了SBS的綜藝節目《Running Man》。

之前TWICE曾多次出演《Running Man》，當時TWICE不僅與《Running Man》成員合作，
還展現了"特級三行詩撒嬌"等綜藝感而受到期待。

《Running Man》TWICE篇將於6月中旬播出。

有咩人會期待twice嘅綜藝感

MC又要HARD CARRY

第一個諗到既問題係
17同nu'est之後仲去唔去MBC打歌

唔知bighit會唔會好似sm咁
收購完pledis就唔理17同nuest呢

打歌舞台主要係fans睇，依兩隊嘅fanbase宜家應該幾穩定，少一臺打歌影響應該唔大。but如果連其它MBC嘅綜藝都唔上得，少咗啲增加國民度嘅機會，影響會大啲。

綜藝感呢個term真係笑死人

MBC 同bighit 做乜不和

@韓流

被上傳到二手網站的ohmygirl送給lovelyz的簽名專
(cr theqoo)

借刀啦
擺明係職員
但前任定現任就唔知喇

新城勁爆躍進歌手獎

邊伯賢沖！快D切瓜

唔會嘛，佢地個名仲係P社 GFRIEND都無去MBC打歌咩？勝寬都幾常上MBC綜藝喎

無期望過捧唔捧，因為本身喺呢方面P社都係做得差，所以少咗個台打歌都有啲可惜

本身佢收購完都係分開管理，只係big hit要錢又唔會幫你負責埋旗下藝人

只供參考不能作準
GFRIEND無去MBC打歌
有上weekly idol

好心搞唔掂就買歌啦

仲有咩人會咁傻入yg

同父母講入YG做staff都可能會俾佢哋阻止

終於出...

6月女團又多一隊
DIA 6th MINI ALBUM
'Flower 4 Seasons' 2020.06.10 6PM

希望你之後都會post blackpink首新歌啦!

佢哋公司真係好識揀時間 成年冇出歌 一回歸就揀個咁嘅時間

炮灰級數同MOMOLAND同級

一唔跳BB舞 感覺重核突

mbk班友真係好醒

佢地一定係等咗呢個機會好耐，可以一次過贏晒全部最強勢嘅女團，呢啲機會十年難得一遇

@漂亮虎咚咚

【初動】 NCT127 正規 2輯 後續 <NCT 127 Neo Zone The Final Round> 2567xx張

歷史初動紀錄
190527 mini 4輯 <NCT127 WE ARE SUPERHUMAN> 1223xx張
200306 正規 2輯 <NCT127 Neo Zone> 2766xx張

上年三大無線台既年末舞台，防彈淨係無去mbc ，因為撞咗紐約個倒數演出。mbc 一怒之下就連txt同已被big hit 收購既source music既女友都唔邀請演出。

其他時間出可能無咩人理，六月出可以掹車邊叫做加入女團大戰。贏就唔預贏架喇，但外間講開女團大戰可能會咁啱提起佢地，睇女團既可能好奇望望。

冇觀眾 可以比mina適應下舞台先 時間上真係揀得幾啱

覆錯 以為講twice
但dia竟然未解散

D衫想點
同幾難聽下

暫時第二個禮拜冇人
應該可以攞The show嘅

WJSN 6.9

有宇少、ab6ix喎 又係pd系嘅爭（河成雲應該都係炮灰）

屌係喎自膠
咁冇了

本身再前年mbc仆街在先
放D靠關係5354嘅人去打歌前排
同藝人休息室騷擾佢哋休息
又hold到人哋最後幾個鐘先開錄
結果息都無得休就通宵要去其他台到繼續打歌
然後前年年末又拆開防彈兩個舞台同安排係中場位
無記錯好似係上半場尾同下半場開頭咁拆
果陣上年唔去mbc大家仲拍手掌

難唔難聽真係要聽哂成首先知
係個佈景好逼就真
佈景同啲衫都好花

Roy kim出新歌，大家點睇？

CHANYEOL 首Yours 正D

你po咪得 點解一定要佢post

希望佢post自己最愛啫
我又唔愛小公主

印第安土着風

風格呢家野唔係話轉左就好睇 要睇下同自己隊野襯唔襯架不過實有人話好睇既

首歌唔似印第安風 但係同件衫唔襯 JYP一貫毛病

冇聽

【news1獨家】[Weki Meki將於6月發行新專，加入回歸大戰]26日，據news1獨家報道，Weki Meki正在為新迷你專輯做準備，計劃將於6月中旬發行。成員們已經完成了新曲的錄音工作和封面拍攝，現在正在為專輯的最後製作和回歸做準備。此次是組合繼今年2月發行數碼單曲《DAZZLE DAZZLE》後，時隔4個多月回歸歌壇。

真心咩點解個個都揀呢段時間

如果我冇記錯既話 個班靠關係入去既人搶左有買飛既fans個位

BTOB隊長 徐恩光 1st Mini Album
[FoRest : Entrance]
2020.06.08 18:00 (KST)

屌你老母韓成洙 正一垃圾

【Dispatch獨家|#韓成洙用妻子名義獲得IZONE收益# 本人回應：產生了不當的慾望，實在對不起】Pledis代表#韓成洙[超話]# 用妻子的名字註冊作詞者版權，以此通過製作IZ*ONE專輯獲得不當收益。

在IZ*ONE歌曲中有一位名為SO JAY的詞作者，其參與了IZ*ONE的5首迷你專輯歌曲、3首正規專輯歌曲，共計8首歌曲。

但是，幾乎沒有人知道SO JAY。甚至和他一起工作的音樂家、作曲和作詞家都不認識這個人。

經韓國音樂著作權協會確認的結果，SO JAY的名字是「樸XX」。該名字於2018年11月註冊，只參與了IZ*ONE歌曲的製作，共擁有8首歌的版權。

而這位「作詞人」SO JAY正是韓成洙的妻子。

首先，韓成洙從CJ收取製作費用。這是其給IZ*ONE進行製作的報酬。因此，這筆額外的作詞費用是不當收入。一位歌謠界相關人士表示:「可能是因為拿了製作版稅，所以看了CJ的眼色」，「如果本人堂堂正正的話，沒有理由用妻子的名字」。

事實上，SO JAY的版權費是韓成洙個人的收入。稅金問題也是不可避免的。再加上他是Pledis的代表。不是公司的利益，而是將自己的利益最大化的部分也是引起爭論的原因。

對此，韓成洙表示:「自己確實親自參與了歌曲的製作。儘管如此，以妻子的名義獲得著作權還是很輕率的行為。」

韓成洙警告大家不要再進行誇張的解釋。也就是說，不存在稅金和瀆職等焦點問題，當時只是單純地想要製作的報酬而已。

韓成洙還表示：「對於我參與其中的部分，希望能得到認可，是我的想法太膚淺了。未能守住製片人的尊嚴，產生了不當的慾望，實在對不起。"

Source:搜狐韓娛

成洙私私縮縮 借老婆過橋
唔似我地JYP爸爸光明正大立晒作詞曲

因為全部避開iu

坐監未?

岩岩賣左Pledis
錢多到洗唔哂 佢依家樓上有Big Hit 保護傘

@鳳凰天使TSKS

JTBC對與《雙甲路邊攤》PD全昌根有關的"張紫妍名單"爭議發表了正式立場。JTBC方面今日表示:"與全昌根PD有關的"張紫妍名單"的警察調查在2009年以'沒有嫌疑'結束了調查"，"全昌根PD為了澄清本人的清白，誠實地參與的調查，警察進行了通話記錄審查以及DNA檢查等調查。調查結果顯示。全昌根PD不僅與已故張紫妍一次都沒有見過，而且與張紫妍所屬公司的任何人都沒有過接觸。JTBC也完成了對以上內容的確認。"
接著JTBC補充道:"但是最近在網上有些人將全昌根PD的作品《雙甲路邊攤》和"張紫妍名單"聯繫在一起，單方面散佈謠言並進行謾罵的情況接連不斷。甚至有些媒體在沒有確認事實的情況下，將網上出現的現象原封不動地報導出來。這是違反警察調查結果的無差別指責，也是近乎人身攻擊的行為。對於在沒有明確證據的情況下指責職員和節目的行為，公司將嚴格採取法律措施，希望不要做出與事實不符的臆測"。

終於出番mini但揀埋啲垃圾期

重有冇blackjack記得佢？

@韓國me2day

【spotvnews獨家】[《叢林的法則》時隔9年Season終映]26日，據spotvnews獨家報導，SBS綜藝節目《叢林的法則》將以現在播放的Coron篇結束放映。該節目是SBS綜藝的代表節目，於2011年10月首播，在將近9年的時間裡受到了觀眾們的喜愛。但是隨著疫情的擴散餘波持續，在海外拍攝變得非常困難，最終製作組經過長時間的討論決定結束拍攝。製作組計畫暫時進入休息期，在重新調整節目，在能保障安全的拍攝時，以全新的面貌回歸。

後續節目是朴娜萊-張度妍的新綜藝節目《朴張會所》（暫譯）。該節目是自稱戀愛高手的兩人受到情侶們的約會煩惱委託，開始商談「情侶定製的約會路線」的新概念節目，將於《叢林的法則》結束後13日首播

唔係呀
本身都係排通宵隊
佢哋搶咗頭排

又回帶我記得幾年前都講過依單嘢

Monsta X Fantasia

好似係GAON單月音源累計對比

你唔覺得件衫同髮飾好似架咩
加埋森林background

mv就唔期待了
都係專心期待佢哋嘅綜藝感

Nu’est 表示笑了

Melon 空降
Monsta X 55位

朴志訓 96位

咁低

我連佢cb都唔知

wannaone光環失效lu

限定團係咁 好似ioi好紅一分散哂就。。。

@韓國me2day
【SBS MTV】本週（26日）《The Show》1位：TXT

始終限定團唔會個個人氣爆燈 一散左通常都睇人氣有冇得繼續發展

正常啦 冇音源口碑嘅男solo係噉㗎喇
解散一年半 得返主唱金在煥音源算好少少

其實唔止選秀啦 根本大部份團一散人氣就跟住散 邊有咁容易撐得起solo

wo算好彩啦 fanbase夠大 死忠又多
就算冇以前咁紅 應該都賺唔少 好多人公司都換埋新大樓
ioi就難做啲 女idol死忠唔多 音源唔掂就玩完

咁河成雲更加做炮灰都似

咁又未必 月頭河成雲首ost都空降71

@哎一股清流
【naver】#BigHit準備上市#
防彈少年團(BTS)所屬公司BigHit Entertainment正在推進準有價證券市場上市的相關事宜。

26日，據業界透露，BigHit於本月21日申請了有價證券市場上市預備審查前的事前協商。根據有價證券市場上市規定，上市申請人在申請上市預備審查前，應當提前與交易所協商上市程序及時間等事宜。

交易所方面解釋:"事前協商通常需要一周左右的時間，如果協商結果沒有特殊情況，(上市申請人)會立即申請上市預備審查。" 因此,預計BigHit的上市預備審查申請最早將於28日結束。

證券界預測，上市後，BigHit的企業價值至少將超過2萬億韓元。實際上，如果按去年BigHit的淨利潤(724億韓元)和市盈率(PER)的30倍計算，預計市價總額將達到2.1720萬億韓元。

另一方面,成立於2005年的BigHit是將防彈少年團培養成世界級組合的韓國TOP規模的娛樂公司。

@韓國me2day

【Spotvnews獨家】[安勝浩-韓勝妍-李達淵-安宰孝-妍雨等出擊JTBC新綜藝《愛豆釣魚營》！ ]26日據報導，HOT安勝浩-KARA韓勝妍-SF9李達淵-Block B安宰孝-妍雨等將出演於6月18日開播的JTBC新綜藝《愛豆釣魚營》，據悉節目是講述引領KPOP世界化的愛豆們為了K-phishing世界化，挑戰古巴海明威國際釣魚大賽故事的新綜藝節目，期待！

將網絡詐騙世界化係乜野玩法
係咪是但係個詞語前面加個K就會點石成金? 賢者之石啊??

佢真係釣魚喎 ching係咪睇錯嘢

Phishing喎

phishing解網絡釣魚。
話說Kara晨早解散咗，勝妍前面仲加kara，妍雨前面就無momoland。

拎到4個1位真係對得住列祖列宗

因為MOMOLAND仲活動緊

挑戰古巴海明威國際釣魚大賽故事的新綜藝節目

@韓國me2day

【Twitter】Red Velvet小分隊Irene&澀琪首張迷你專輯《Monster》預告照公開！

挑戰古巴海明威國際釣魚大賽故事的新綜藝節目
支那人9翻譯

本身應該點釋
我以為古巴海明威係地名黎

咁究竟個節目係講咩

係咪 kpop+fishing

似真釣魚節目

加埋phishing

好明顯Yebin上選秀 講既野係同事brief 過
目的係博同情分
好正常姐

＝同公司brief 過

Bighit 買咁多公司就係為左執靚個殼上市？

【naver】李仙姬6月15日時隔6年攜正規16輯回歸

所屬社表示，「由於疫情的原因，專輯發行推遲到6月15日。正在準備作為歌手具有里程碑意義的正規16輯，敬請期待。」
此次發行的正規16輯分為part1和part2，大眾十分期待她會演唱怎樣的歌曲。

班大陸人鳩譯
Fishing係피싱，phishing又係피싱，內文寫埋쿠바 헤밍웨이 국제 낚시대회 = 「古巴 海明威 國際 釣魚大會」，重要講佢哋挑戰釣魚，節目名寫返做英文就係Idol Fishing Camp
所以應該係K-fishing
(BTW 原文係有寫妍雨係Momoland出身的)

@Korean搬運機

#TWICE# 新專輯預售突破50萬張

@鳳凰天使TSKS

#Idolfishingcamp# 據悉Tony An、KARA韓勝妍、SF9 達淵、Blockb 宰孝、MOMOLAND出身的妍雨、李鎮浩等確定出演6月18日首播的JTBC新綜藝《Idol Fishing Camp》。節目講述了K-POP IDOL為了K-Fishing的世界化挑戰國際釣魚大會的故事。最近該節目在濟州島進行了拍攝，挑戰釣魚的真摯熱情將會給觀眾帶來健康的樂趣。

Cls

My brother and I didn't go to Blackpink's concert last year and my sister didnt either.

Neither my brother, my sister nor I went to Blackpink's concert last year.

@哎一股清流

【naver】TWICE超話方面:"31日先公開部分新曲《MORE & MORE》"
將在新專輯發行24小時前的5月31日 下午6點通過Tiktok公開部分新曲《MOR... 。另外，從6月1日下午6點開始進行Tikotok dance挑戰賽「#moreandmoretwice」

@韓國me2day

Red Velvet小分隊Irene&澀琪首張迷你專輯《Monster》將於6月15日發行，其中收錄了6首多樣體裁的歌曲

又係垃圾抖陰

上次先30萬張 女團越大競爭越刺激到D fans買碟爭第一 ?

好明顯啦 睇9月bp上唔上到百萬

垃圾抖陰擺明同idol合作宣傳, 個個都開, 真係好多人玩, 美國明星仲多

上次唔係40咩

好撚樣衰

死返去做幕後啦屌

上次fs係2個月40萬

要遮哂對眼

唔係講笑 我覺得yg係選秀方面真係有啲問題 特別係男團方面 實力可能係有既 但樣呢就真係

男團個樣重唔重要先？

jm9

chatbot嚟
唔需要去理會

@韓國me2day
【MBC MUSIC】本週（27日）《Show Champion》1位：TXT

@KpopStarz娛樂

【韓網熱帖】<暈…真的認不出來俞娜了>
“不知道哪裡變了,但是完全像其他人一樣,哇要是沒有寫名字的話好像就認不出來了”

@鳳凰天使TSKS

#SHOO賭博案敗訴# 組合S.E.S.出身的歌手Shoo在返還貸款訴訟一審中敗訴。首爾中央地方法院民事合議25部27日在樸某以Shoo為對象提起的返還貸款請求訴訟中，要求"返還3億4600萬韓元"，判決原告部分勝訴。

2019年5月樸某以Shoo為對象提起民事訴訟，要求Shoo償還自己借她的3億4000多萬韓元。據悉樸某於2017年在美國拉斯維加斯的一家賭場認識了Shoo，並結下了交情，之後因Shoo賭博欠債不還，便提起了訴訟。此前Shoo因涉嫌多次在澳門等海外地區進行7.9億韓元規模的經常性賭博而被移交審判，一審被判6個月有期徒刑，緩期兩年執行。對詐騙嫌疑，檢方判無嫌疑。

以為係小娟嗰團個梅小惠

我都以為係

提早24小時出一小段真係好痴線 上次OMG又係提早喺抖音到出 有冇咁多人玩呀 喺抖音出都唔喺youtube出 宣傳效果會大d咩

真係唔同左樣既 嘴唇好似厚左 唔知係咪角度問題

隊長應該都執過黎
認佢唔到

係韓國近排流行化厚個嘴 佢啲自拍會睇得出佢係化厚咗

你拎張雜誌相 咁睇嘅話何止隊長執過 成團都暴瘦

都唔知叫你驗眼定驗腦好

張圖係雜誌拍攝 都好耐嘅事 依家佢哋唔同晒...

YooA個嘴都係

個頭啲色係近排嘅頭嚟

擺明就抖陰俾錢佢地做宣傳啦

腫到整容咁

MOMO真係釘升物仙

是旦啦
只要佢encore stage唔好再唱live就得

都係專心期待佢哋嘅綜藝感啦

呢度睇yuju又冇唔同喎我覺得係佢改咗髮型+眼妝唔同+化厚唇先fail咗

兩個teaser好似唔同歌咁
Btw jyp既cody永遠唔會令我失望

嘩勁靚

期待所謂既三行詩撒嬌?

依家反而忙內個樣係最自然

成團得隊長同忙內冇乜點郁 睇綜藝就知

又舞獅褲

佢近排好明顯想行嘅風格已經同以前唔同左

巧期待牙～
一定會笑到跌腸

可能因為跳舞唔叻

忙內似吱牙膏慢慢郁 依家仲靚過其他成員 我又講唔出佢有乜唔同咗

你講D野都幾深

#李東健趙倫熙離婚# 據28日韓媒消息，演員李東健和趙倫熙夫妻已離婚，兩人的婚姻維持了3年。對此趙倫熙經紀公司相關人士向韓媒表示「正在確認」，李東健經紀公司方面也表示「確認後將發表立場」。

此前，Dispatch報道李東健與趙倫熙最近已協議離婚，離婚理由是性格差異。

UMJI不嬲潛力股
係rough個陣有d babyfat先比人招黑

唔知係咪之前爆出黎各有各玩嗰對父妻呢

個男既同tara唔知邊個分手唔夠一個月就同依家呢個趙倫熙奉子成婚

佢果陣唔止baby fat喎
不過努力瘦落黎係靚過其他姐姐啲經典整容樣嘅

@鳳凰天使TSKS

#韓國新增新冠肺炎79例# 因物流中心發生的集體感染事態，新冠肺炎新增確診病例急劇上升。據28日中央防疫對策本部通報，截至凌晨12點（韓國時間）新增79例新冠肺炎確診，累計確診達到11344例。新增確診人數達到70多人是繼上個月5日達到83人後，時隔53天達到此數值。

@鳳凰天使TSKS

#李東健趙倫熙離婚# 演員趙倫熙和李東健結婚3年後離婚。28日趙倫熙的經紀公司方面發表立場稱「趙倫熙於22日通過首爾家庭法院的離婚調解程序與李東健離婚。」，「給祝福兩人的結婚為他們應援的人帶來了如此突然的消息，希望大家能夠諒解。「，」趙倫熙今後會努力通過更好的活動與大家見面。」。
趙倫熙和李東健通過KBS2電視劇《月桂樹西裝店的紳士們》結緣並成為了夫妻。兩人於2017年5月登記結婚，9月舉辦了婚禮，12月生下了女兒。但是結婚3年後決定各奔東西，女兒的撫養權將交給趙倫熙。

@韓流

straykids將於6月17日發表首張正規專輯＜GO生＞回歸
(cr thefact)

@韓流

YG TREASURE方藝潭公開初solo曲「WAYO」，姜昇潤李燦赫參與作詞作曲
YG公開了新人方藝譚的首張solo歌曲「WAYO」海報，WINNER的姜昇潤參與了作詞和作曲，樂童音樂家的李燦赫也參與了作詞，引起了大家的關注。
(cr osen)

@韓國me2day

【joynews24獨家】[SEVENTEEN 6月22日回歸歌謠界！加入6月大戰！]28日據歌謠界人士消息，SEVENTEEN以6月22日回歸為目標進入了新曲最後準備階段。同時這也是組合繼去年9月發表正規三輯《An Ode》後時隔約9個月的回歸。期待！

1號15號22號全部大野 BP乜料都仲未有係咪6月29呀

yg咩都唔講呢下好野

自作曲呢？又係靠前輩carry

BP點會揀星期一

上年大多都抒情歌 今年就大戰

【naver】布朗眼女孩成員 JeA 6月發表新曲...IU 作詞
根據28日新聞1取材結果，JeA將在今年6月發行個人單曲。
JeA自去年6月發行個人單曲《 Newself》後，時隔1年推出了新曲。之前發表過多種風格的音樂而備受喜愛的JeA這次會以某種的歌曲，吸引了大眾對她 的期待。
特別是這次JeA的新歌是由IU作詞助陣的。包括最近發行的單曲《 Eight》裡面，還有鄭承煥的《雪人》，悌輝的《 Dear Moon》等多首歌曲中，IU展現了 作為作詞家的卓越的力量，其歌詞也備受關注。
IU作詞音源會唔會勁d

隊長整左d乜點解成團多人整就好似連帶責任咁個個都話有整

永遠都係冇圖用個腦入面既記憶9UP

哩個就係MOMOLAND既COMEBACK?

乜q布朗眼女孩
到底支那識唔識字

Budget低到難以致信

on9 係同pororo collaboration 有排先comeback呀

Nancy 都仲係走晒樣

I MEAN之前否認6月CB 係咪其實只係出哩首歌

巴打唔使咁躁呢到大把黑粉

@韓國me2day
【Mnet】本週(28日)《MCD》1位：NCT 127

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy (Audio)

忙內都話瘦左幾個碼 隊長完全0改變就係咁話佢整整整但又講唔出整左乜

啲人係盲反開

@漂亮虎咚咚

【聯合新聞】 Big Hit娛樂將正式推進KOSPI上市，市值預計將超2萬億韓元。
韓國交易所28日表示，Big Hit娛樂提交了KOSPI上市的預備審查申請書。截至預審申請日當前，方時赫議長持有Big Hit娛樂45.1%的股份。

Big Hit娛樂去年銷售額為5千872億韓元，營業利潤987億韓元。比被稱為“三大企劃公司”的SM娛樂（404億韓元）JYP娛樂（435億韓元）YG娛樂（20億韓元）的營業利潤的總和還要多。

NH投資證券，韓國投資證券和JP摩根大通是代表主承銷商，未來資產大宇是共同主承銷商。
交易所收到上市預審申請書後。將在45個工作日內進行審核。公司在收到預審結果通知之日起6個月內提交上市申請，並推進招股程序。
因此，只要沒有變數，Big Hit有望在年內進入KOSPI完成上市。

Bts唔續約點算

啱啱續咗約7年

會執笠 但已經續左

唔計兵役七年

姐係大概9年

到時都變防彈老年團

認真幾好聽

Bp根本係女版bts

靠lady gaga carry

D BLINK 咁中意將一首歌拆開4個成員PART黎PO

唔是掛⋯⋯

因為唯粉總和仲多過團粉

隨時一個人嘅唯粉都多過團粉

依到係咁 有乜講唔出

又引戰

Gaga 唱功明顯好過隔離四條友
歌手vs idol 嘅分別

聽番hwasa 首physical 算

首歌嘅結構好奇怪咁

覺得同dua lipa個首好聽啲
btw點解2次都唔係全英文

咪玩啦攞佢哋同歐美天后diva比
歐美圈gaga都算top vocalist
攞bp比

gaga學唔到小公主jennie跳舞果種慵懶感

其實都係互相利用
gaga 可以幫bp 有多啲歐美知名度
bp 可以幫手twitter 同YouTube 數據
商業性質

似各有各唱，同d歌詞想點 以gaga水平睇首歌真係mama

@韓國me2day

【SBSfanE獨家】[網絡主播韓美默告發女演員A某進行性交易中介]29日，據SBSfanE獨家報導，網絡主播韓美默（音譯）告發女演員A某進行性交易中介，此前A某將20歲出頭女性就業準備生們送到菲律賓馬尼拉，讓她們非法打工。

去年，一位不願透露姓名的20多歲女性B某對SBSfunE表示：「A某說服我如果我去來菲律賓馬尼拉的話，會提供食宿，還會安排我就業。與A某的解釋不同，這是非法的，在A某的監視下，我只能在賭場非法打工。」

據悉，B某趁女演員A某監視不注意時，逃回了韓國。之後A某得知B某回到韓國的事實後非常憤怒，在自己的SNS上上傳了含有B某個人信息的護照照片，並進行了威脅。

當時SBS funE的採訪團試圖說服B某向警方報案，但是B某一行擔心報復和人身安全受到威脅，最終放棄了法律應對。

另外，韓美默（音譯）表示：「A某提議說『讓我賺大錢』，來菲律賓馬尼拉後，介紹了娛樂代表C某。我遭到了C某的性虐待，在A某的監視下，不得不過著監禁生活，並進行賭博。」A某是韓國著名羽毛球國家代表出身的解說員的前妻，還是一名電影演員。

據體育京鄉獨家報導，A某是李龍大前妻卞秀美P3（音譯）。

@韓國me2day

【xportsnews獨家】[Michael Jackson獻禮專輯製作公司未支付定金，張藝興&NCT 127等也「受損」] 29日，據xportsnews獨家報導，去年2月發行的Michael Jackson獻禮專輯《THE GREATEST DANCEER》製作公司769 Ent一直推遲結算約超過1億韓元SM Ent旗下歌手張藝興-NCT 127等演出費和MV、髮型和造型等工作人員的工資，以及8400萬韓元左右的CD加工工廠貨款等結算金。

據一位相關人士透露，769 Ent去年4月通過中國騰訊公司獲得了12億韓元左右的音源收益，769 Ent已經延遲了1年多沒有支付結算金。部分工作人員及相關企業職員要求結算，但769 Ent方面沒有進行結算。

另外，對於張藝興-NCT 127等參與藝人的演唱費未支付部分，769 Ent黃允荷（音譯）代表表示："SM因為已經和美國總公司簽約，所以沒有具體和我們聯繫過。但是最近聽說了沒有支付的情況。但這是需要與美國總部溝通和進行的部分。"

@韓國me2day

【韓國日報獨家】[Golden Child確定將於6月回歸，專輯製作進入尾聲] 29日，據韓國日報獨家報導，Golden Child計畫於6月末發行新曲，MV拍攝結束，專輯製作進入尾聲。此次回歸是組合時隔5個月發行的新曲。

@哎一股清流

【naver】白娥娟確定6月中旬回歸
去年離開JYP，簽約新東家Eden Entertainment的歌手白娥娟確定6月中旬回歸回歸。

根據29日記者在News1取材結果，白娥娟正在為新專輯做準備，計畫於今年6月中旬發行。

白娥娟繼2018年《Dear Me》之後時隔2年攜新專輯回歸，也是她去年9月離開JYP後推出的首張專輯。

最近結束MV拍攝的白娥娟回歸在即，正忙於專輯的最後製作。

@韓國me2day

【體育東亞】[BLACKPINK&Lady Gaga合作曲獲57個國家及地區iTunes榜單1位！！]韓國時間28日晚8時公開的BLACKPINK和Lady Gaga的合作曲《Sour Candy》在發行不到24小時的時間裡就席捲了57個國家及地區iTunes Song榜單1位。這是歷代女團中獲得該榜單國家及地區1位次數最多的一次。

該曲還在YouTube和Twitter上佔據了實時全球趨勢1位，證明了其全球影響力。

Bp有講話12號cb咩？

Gfriend音源僅次於april

Gfriend 搞乜鬼音源差咗

監獄101 PD成功出道

izone?

你睇吓前面三隊解散之後嘅景況 應該都心裏有數啦

講起golden child
Road to king搞成點
多唔多人睇

啲歌風格無以前咁好

好慘 俾人foul

係正既

首歌唔係Lady Gaga既咩 點解計落女團到

LADY GAGA係第5位成員

Collab 都計，玩嘢咩

有冇啲歌係類似roller coaster咁
冇聽開kpop覺得幾好聽

因為唔係feat
係with
會一齊計落兩個歌手身上

但首歌Lady Gaga都有份 計入女團都有啲奇怪
好似Rain on me 咁 Lady Gaga同Ariana Grande合作 又唔見人會計落Ariana Grande 記錄

Apink - Im so sick
覺得兩首歌好似

仲有
Miss A - Only One
Apink - %%
Chungha - Why Don’t You Know

會計呀
如果遲啲b榜rom第一
ariana 又會多一首冠軍歌
因為佢都係with

哦 唔該

安俊英坐咁少 爽撚到
CJ暗地塞揞口費就唔洗負責

冇人睇最新個集收視率0.3

其實個節目有冇熱度？

都係得啲fans自己圍爐 好少路人睇

雖然唔知queendom收視點 不過我諗呢類節目都係博人睇youtube片naver片多

我係路人本身一團都唔識
但係youtube睇左the boyz頭兩個stage就俾佢燒着左
依家個個星期追live

因為差唔多全部都係黑眼作品

@韓國me2day
【KBS】29日《音樂銀行》1位：NCT127

再加上第三季開始爆出造馬，間接令整個pd計劃提早玩完。

PD S5 is coming

咁既野都要執着 挑剔

每個人關心嘅野唔同 你唔關心唔代表人地執著

Roller coaster 真心好loop

就算有影響力已經大不如前。

到時再睇點

Red Velvet小分隊Irene&澀琪首張迷你專輯《Monster》為了提高音樂的完成度，需要進行追加製作，決定延期至7月發行。

作為Buddy 真心覺得交差路好垃圾........

幾時先會有新嘅rough/navillera/time for the moon night出現

咁咪幾好 擺去7月先出仲令人期待 6月太多隊cb啦

試聽左好多首都冇依首既feel

@韓流

CJ ENM與正當出道X1成員公司和被造假淘汰成員公司達成協議，討論補償問題
CJ ENM相關人士表示：“協議的對像以正當的投票結果成為X1成員，但組合分解散後，無法活動的參與者的公司；以及本應由X1成員出道，但因造假而被淘汰的 的公司。”
他們還表示：“之前與X1成員他們的所屬公司進行了充分的討論，圓滿地達成協議。現在正在與因為造假被淘汰的成員的公司討論補償問題。”

淆到

Time for the moon night 後面啲歌都一般

係除咗sunrise抄足tftmn條formula之外
其他真係好一般

聽人講原來sunrise嗰次cb應該係用交叉路呢隻歌做主打，因為之前唔知咩special stage啲intro係交叉路啲旋律嚟，但嗰次cb臨時轉咗做sunrise，之後又好似食得唔好嘥咁又拎返嚟cb唔知間公司諗緊啲咩

明明有份炒hit 6月女團大戰 而家啲團準備炒埋一堆先話延遲 真係高招

賣個小廣告

Youtube view數係幾高
我諗收視率低嘅原因係無翻譯 得韓文
所以唔識韓文嘅人都唔追生播
都係等第二日其他平台嘅翻譯再睇
所以收視率唔會高得去邊

韓國人唔識韓文

笑咗條友咩事

我諗佢意思係唔識韓文但有追緊嘅人唔會係youtube/naver到睇，好似啲人睇中字會去睇dailymotion, bilibili, etc.

收視唔係YT / Naver喎
係真係部電視既收視喎

er....

Tftmn 》—————————- Sunrise〉 —— Crossroad

呢堆歌我個人覺得最好聽係Crossroads

Sunrise真係好好聽同好襟聽
但係唔係第一次聽就會覺得好好聽 又唔洗腦 唔夠大眾化

咁樣出真係唔知邊隊

點解會連彩娟都冇埋

同momoland鬥退得多?

@Korean搬運機：像這種分組的預告照都標了成員單個人的名字…正文那條就直接發的DIA…

做咩一樣樣既 冇一個位比我記到

會唔會係彩娟有份但係留返後面先出 而家唔出搏上熱門搜尋

冇左chaeyeon 同 somyi

@哎一股清流

【theqoo】缺少兩名成員而讓粉絲崩潰的DIA新teaser？ ？ ？不懂MBK的操作！
繼昨天3名成員的teaser公開 今天公開了2名成員的teaser和缺少成員採妍和頌伊的5人團體照

頌伊由於健康等問題暫停了活動 連採妍也看不見了 粉絲們處於崩潰狀態

現在還不清楚是什麼情況

+）成員採妍倒是在公開teaser前一小時在官咖上傳了文章

Sunrise第一次聽我覺得ok但差咁d野 近排out埋playlist
Crossroads我第一次聽已經覺得好正 隔一排聽一次 都覺得隻歌真係好正

全部個嘴都一樣

個嘴好似複雜出嚟咁

複製

編曲應記一功

唔係唔好聽 但悶囉 根本個風格同編曲就同rough tftmn果堆無咩分別 但又唔及得上呢兩首hit歌咁好聽

果兩首太屈

唔係有九個member㗎咩

Ching你個邊2018年？

佢哋每年都唔同成員cb㗎
9人個年就2017年
今年又冇彩妍同順伊
DIA其中一個特色嚟

MBK女團賣點 鍾意就加啲人減走啲人

同MML一樣次次唔同人數

真正劃時代NCT

April今次係好聽喎
希望地皮比佢人今次再CB多次啦

講得冇錯
DIA特色
成員人數最多2次cb會係一樣

@韓國me2day

【Starnews獨家】[鄭採妍-安頌伊不參與新專《Flower 4 Seasons》活動，DIA以5人體制回歸]30日，據Starnews獨家報導，鄭採妍-安頌伊將不參與DIA迷你6輯《Flower 4 Seasons》的回歸。至此，DIA成員Eunice-奇熙賢-白豫彬-權恩彩-李主恩5人參與了此次專輯的製作，回歸活動也將以5人體制進行。

MBK

淨係追過mr potter同on the road個期 原來已經咁耐之前

做硬炮灰

你呢段時間16年都仲係7個人

但係labyrinth好正

就係之後加人先唔追

NCT 又係
我而家都搞唔清有幾多人 啲分團係點分

係咪要credit返李秀滿？

追分隊會易啲
127有10個 但暫時有個中國成員係另一隊 所以呢幾次回歸得九個
Dream 有7個 有個畢左業 所以依加6個
中國隊WayV 有7個
9+6+7=21
好多fans主要都係睇其中一隊或兩隊 好少人會追哂
路人就只會覺得好多人

Kingdom班仔好慘 佢地應該覺得節目會好似queendom咁多人睇

又loop過
唔去理解點睇都搞唔清架啦

呢個road to kingdom遮 爭贏左先入到kingdom 玩得本來人氣都唔係好高啦 最低果D比賽個人fancam成個禮拜都係得幾千view 有幾隊d舞台夠好引到人睇已經大贏家 ONF ONEUS The Boyz

好嘈 放入playlist 次次想skip

係咪一個紀錄
3年內 cb 由9人變5人
MML 都有6件

無睇節目 pentagon紅左未

最大得益係the boyz同ONF

最大得益係mnet親生仔 TOO

我諗到真係做Kingdom嘅時候會好d嘅，始終呢幾隊人氣太低，而且認唔到人

我都係一路睇一路飛咗好多part, 基本上只係想睇表演，評分方法同結果

@韓國me2day
【MBC】本週(30日)《Show! 音樂中心》1位：NCT127

啲舞台係幾好睇
可惜而家好少綜藝節目係俾idol上
睇完舞台想搵綜藝睇下 認下人都冇乜

想問吓lovelyz會唔會叫yeri做前輩？

後面2個完全一樣

#DIA#方面“這次回歸以5人小分隊的形式活動”[官方立場]
原來UNIT黎😂😂😂

7個人一隊
得2個人冇份入小分隊
嗰2個得罪咗老闆?

你話4 seasons 出4個都比你兜到話4人分隊

5人小分隊又唔出個新名
MBK真係世界級

係唔係同隊友反咗面

但彩妍有like d預告

稱呼個別成員應該係計個個人嘅出道時間

隔咗咁耐終於有得CB，先唔好講對手係乜野勁女團，咁難得嘅一次CB唔齊人真係好可惜

@不好閉嘴吧

<現在引起爭議的防彈 Suga 的Jim Jones + 海外趨勢一位>
Suga在自己的mixtape中放入了Jim Jones的聲音採樣引起了爭議.
Cr. Pann Realtime Ranking

呢隊就叫與她的朋友小分隊

小分隊一出道就出Mini 6輯
唔係要從頭計過嫁咩？

[有圖] 韓國校園湧現連儂牆 聲援香港反惡法

突破盲腸

諗起呢個comment 佢啲fans可以試吓咁同人講

殘體sorry
同埋其實Jim Jones嘅聲音採樣放左係歌嘅開頭
之後歌詞就即刻接👇
‘’What do you think? What do you think?
What do you think? What do you think?
What do you think? What do you think?
No matter what you think, I’m sorry, but shit, I have no fucking interest‘’

所以其實咁做係諷刺+批評Jim Jones多喎

MBK作風亂鳩黎

一定好多人冇聽過首歌/睇歌詞就鬧左先

不嬲最叻跟風鬧
三人成虎
連自己鬧緊咩都唔知
尤其美國呢期咁敏感 好易比人造
啲人失心瘋架

大把人想防彈玩完係唔係都鬧左先

睇左一次全體Nct上weekly idol即刻明哂

你岩

T-ara一手好牌都打到咁,就知間仆街公司ON9

Hi

係明明嗰2年真係feel到佢就快登頂

美國啲黑人rapper好多都係黑底，參唔多黃賭毒殺人越貨走私強姦樣樣齊架喎 佢以為係隊吓草chill吓講吓粗口diss吓人鎅吓手溝吓女咁簡單，呢種程度極其量都係emo mk仔咁上下

之前又原爆又納粹
佢地都奶過唔少種族問題
行依啲創作風格真係要小心啲

@漂亮虎咚咚

【naver】 #kbs女洗手間發現隱藏攝像機#
29日下午2點，KBS的一位PD向公司報案稱“研究樓女洗手間好像有偷拍”，警方對此展開了調查。據悉，發現隱藏攝像頭的建築物是研究樓中gag concert演出人員用作練習室的那棟樓。

一位不願透露姓名的KBS職員說：“據我所知，上週五下午2點，gag concert綜藝PD向公司報案後警方展開了調查，到現場的警察沒收了隱藏攝像機。”
KBS研究樓是KBS購買了舊公寓小區後現在使用中的建築，各種電視相關研究機構和媒體工會辦公室，gag concert練習室等入駐在此。該建築有5層，gag concert團隊使用整個4層。

據KBS周邊人士透露，該建築物的走廊和衛生間入口等沒有監控，因此警方對設置在相關大樓入口的監控進行了分析。

有KBS職員對在KBS女洗手間發現偷拍事件感到慨嘆。在上班族用匿名留言板等上寫道：在媒體公司，在KBS總部的洗手間裡發現了隱藏攝像機，警察分析後表示該隱藏攝像機並不是實時傳送用的，而是儲存裝置式的，作為公司一員真的感到慚愧和厭惡。
由此推斷，現在也已經有很多KBS內部職員知道了偷拍的事。

weekly idol真係認idol恩物
講緊仲係donycony 主持個時

講rapper一定係黑人架咩

想問下izone而家點
好耐無追
感覺好似好賣得碟 但無乜聲氣咁既

6月15咪回歸囉 未出teaser啫
得番一年細細聲發大財

依家驚到V live都唔敢開

解散咗之後一定仲霉過上兩屆

我淨係覺得少左好多曝光
可能係因為肺炎
但係好似無乜好大型活動代言咁

應該冇公司夠膽搵佢地代言

俾我係星船同武林應該好掙扎 散左之後俾佢地入新女團好定Solo/小分隊好

點解
X1散左都照用團出

Rocket Punch,EVERGLOW都新團,唔會再出瓜,加人入又唔知點

造假都厚面皮照活動啦 有咩做唔出

@韓國me2day

【Joynews24獨家】[Mnet製作IZ*ONE回歸秀！新曲舞台最初公開！ ]根據歌謠界相關人員透露，Mnet將在IZ*ONE6月15日回歸之際製作回歸秀，成員們將通過回歸秀首次公開新曲舞台。另外通過此次舞台，成員們將在線上以“無接觸”的形式與粉絲們見面，令人期待。

@韓國me2day
【SBS】本週(31日)《人氣歌謠》1位：IU

咁星船呢？

又打敗男團

尷尬程度拍得住少女時代潮文

想知有幾瘋狂

RM預告已經見到MC要放水

係呢個敏感時期仲出呢種concept唔怕咩？
第一個tweet已經俾人屌到del埋無咗

Join the riot！

怕咩支那隊黎

個泰仔都幾慘，明明NCT仲有兩個大陸仔，但係就塞咗佢入去

小分隊就最好
出團都唔好多過4/5個

咪9up
睇預告都笑到我跌腸
果然係值得期待嘅綜藝感

@漂亮虎咚咚

【naver】 Big Hit方面：防彈少年團SUGA錯誤引用美國邪教教主演講，給您帶來不便深表歉意（官方）

您好，這裡是BigHit 娛樂。
向您傳達防彈少年團成員SUGA的mixtape的相關立場。
防彈少年團成員SUGA的mixtape《D-2》收錄曲《What do you think》中導入部的演講vocal小樣是該歌曲的製作人沒有的特別意圖，在不知道演講者是誰的情況下，考慮到整首歌曲的氛圍而選定的。
選定相關演講vocal 小樣後，公司根據內部流程進行了內容的合理性確認。但是，在選定和驗收的過程中，沒有意識到該內容是不合適的樣本，歌曲中存在錯誤。

Big Hit雖然會通過自身的流程來檢查面向全世界的各種內容，確認該內容是否會引起社會，文化，歷史問題，但也感受到了，要理解所有情況，並對此做出相應的應對還存在局限。未能事先認知到這次的情況，對與此相關的歷史，社會情況也缺乏了解。向因此受到傷害或感到不便的人們致歉。

Big Hit確認問題後立即刪除了該部分，重新發售。

藝人本人也對意想不到的部分出現問題感到困惑，深感責任重大。

BigHit今後將以這次事例為教訓，更加周密地對所有製作過程進行檢查。

BigHit敬上。

會檢查但無認知
只要知講個個你邊個 google都出到一堆資料出黎
呢個解釋其實都幾勉強 不如唔好解

1.其實咁做係諷刺+批評
2.一定好多人冇聽過首歌
3.連自己鬧緊咩都唔知
啪啪聲

好想知個producer係邊到搵條demo出嚟用 自己放完地雷自己踩返

咁叫自己踩咩

班fans幫佢撐左2日，到最後俾公司左一巴右一巴咁摑埋嚟

仲要人哋想韓國出道

要屌嘅屌埋呢堆啦
我係Twitter 都等緊，但啲黑消失哂

自己衰左又要拉堆人落水

成件事好悲哀
都唔知係咪被華裔
無superm應該又少啲人識佢
雖然個組合尻到震

我認為唔應該道歉
因為其實用jim jones 做sample 係有好深層意義
佢係想通過依首歌去炫耀自己既成就
從而去批判jim jones 做過既野同佢所推崇既馬克思主義
hidden agenda依啲野明既自然會明

係幾個黑acc斷章取義發大件事拉佢落水
其中一個acc已經係證實埋係假，個原創者都出黎澄清個假acc同佢無關，叫埋twitter跟進

成碟都出咗成個星期有多，如果傷害性咁嚴重隻碟第一日出嘅時候就已經出事俾人拎出黎講啦！係要等到而家大黑搞上市嘅時候先爆出黎

乜公司篇道歉文仲未打醒你咩
果然fans嘅愛係盲目

笑死啲fans之前仲死撐話suga係為咗批評Jim Jones 而家公司出嚟道歉話唔識Jim Jones 乜水

難分真與假

big hit = 25仔
跣我地suga一鑊

Fans比歌手瘋狂
佢哋先係最似美國rapper

自己身家清白又點會俾到位人地入你吖，唔好咁多陰謀論啦

唔只係上市，
特登喺呢種美國黑人運動鬧到咁興既敏感時期，
個個飯圈都避免喺 Twitter trend任何野既時候，
炒起啲會引起爭議既話題。
呢件事前一日，仲有人扭曲Suga既vlive
話佢講「武肺 is a blessing」添，但好快比人駁返轉頭。
呢種風頭火勢，
唔想涉入太多到美國依家自身既社會議題，
就唯有硬食呢個虧。
上面都識講呢個解釋勉強，
咁你諗下點解要咁勉強，
都話啲人失心瘋，佢地連香港運動都黎騎劫。

個假acc係Twitter 都俾人起哂底，近幾次關於防彈嘅野都係佢發大

仲要兜

→ atom1130: 這是其他國家的悲劇事件，為什麼要在不 36.234.38.29 05/31 21:05
→ atom1130: 了解的情況下拿來用...
其實都講得幾岩 唔識唔好拎黎用丫嘛....

[新聞] SUGA新歌收錄「邪教演說」曾教唆自殺909人集體亡！BTS公司道歉下架

知啦知啦，個account係假丫嘛
咁閔生隻歌用左唔好嘅sample係鐵一般的事實，唔理佢係英文太差、還是少留意社會新聞，用左就係用左，抵俾人鬧，明唔明個重點？
如果唔係你地班fans呢2日好似做左偶像肚裡條蟲咁瘋狂「澄清」，佢而家就唔駛講乜都咁尷尬啦

@秘笈·：相關製作人並不知道演講者是誰只是考慮到了整首歌的氛圍沒有任何其它意圖且這首引發爭議的歌曲並非閔玧其製作對於審查不嚴格方面會吸取教訓會將該部分刪除粉絲也對受到傷害的人表示抱歉請勿過分發散理智看待

@販賣兔·：無事閔pd牛逼 有事製作人不是他 自己去看看紀錄片 都奔3的人了 下次讓他別裝逼了

@今天也要泡饅饅：製作人本身沒有意識到採樣的敏感問題，公司也沒有進行嚴謹的審核，閔玧其本人對此感到自責和抱歉，不嚴謹造成的錯誤沒有任何侵犯的本意，也希望大家不要過度的曲解和上升。

@巧莓吃嗎：採用不等於認同，閔玧其本人也深感自責，作為粉絲也表示對受到傷害的人抱歉。希望大家理智看待，請勿發散。

@ChloeLou13：閔玧其本人也深感自責，作為粉絲也表示對受到傷害的人抱歉。涉及敏感問題沒有考慮周全，但採樣不等於贊同，希望大家理智看待，請大家勿過度上昇文化和zz敏感問題。

根本公司晨早就應該澄清 我記得好多人一開始都話等本人/公司回應
但當所有人都造謠緊採用=認同條友
fans都唔會乖乖地唔出聲
然後最後無啦啦得出佢係用心用

用咗就係用咗 我唔覺得篇道歉文有問題
的確係twt有army覺得唔舒服叫佢回應
咁始終你係idol 政治/種族呢啲敏感話題緊係唔好掂
但佢根本唔識聽英文 更何況製作人唔係佢
依家錯咗咪認 但謝絕惡意造謠

啱啱放大張相
見到有條友叫winwin
有條友叫yangyang
乜鬼名嚟

第二條👍🏻

無事就artist，有事就idol
平時俾人歸類做idol又唔高興
風平浪靜時就嗌下love yourself speak yourself
又成日係歌詞同MV到扮隱喻社會事件，fans又跟住各種猜測與幻想
站在道德高地所有著數攞到盡
但到有事嘅時候就裝聾作啞，用idol嚟做擋箭牌
無咁大個膽就唔好將個形象玩到咁大吖嘛

Yangyang係本名 揚揚
Winwin係藝名 完全唔get喺127嗰陣已經唔get佢成個人

army唔洗咁驚喎
納粹咁大獲都冇事啦
原爆過左一排又上得返日本節目
靜靜地等件事過咪算 亂兜反而仲衰

oppa無做錯，唔可以俾佢受委屈

IZ*ONE Album Teaser

「無事閔pd牛逼 有事製作人不是他 自己去看看紀錄片 都奔3的人了 下次讓他別裝逼了」

@漂亮虎咚咚

【初動】 金宇碩 mini1輯 <1ST DESIRE [GREED]> 862xx張

10首入面7首製作人唔通唔吹咩
咁出事首歌又真係唔係佢製作
但係佢mixtape入面嘅歌 的確係要謹慎
所以咪道咗歉

@漂亮虎咚咚

【初動】 伯賢 mini2輯 <Delight> 7045xx張
位列歷代solo初動排名第一位

歷史初動紀錄
190710 mini1輯 <City Lights> 3807xx張

@活體复讀機

【pann】Suga到底是以什麼想法來做這個蠢事？

放長雙眼睇下房pd可以幫佢洗到幾白

@hanawasaka____：不是還在紀錄片裡放了製作這首歌曲的片段嗎？很明顯也是想給他營造一個“製作人”的氛圍，結果呢？裝逼翻車，他不是說在歌裡埋了陷阱嗎？這下倒好，把公司和自己都埋進去了

好奇問下佢本人親自出左黎道歉未？
見D飯話"閔玧其本人也深感自責"
想問下有冇source係證明依家佢本人真係深感自責？還是飯自己幻想緊？
依幾日佢本人表左態未？唔係講公司聲明

冇親自道歉過 睇公司篇文都知唔打算等佢自己道歉
同埋bh出任何事以嚟都係冇先例係本人出嚟道歉

咁你地點知佢真係自責緊？

@韓流

又雙叒叕被指抄襲了韓國綜藝的<#極限挑戰#>
<Player>的基本規則是出演嘉賓無論在什麼情況下都不可以笑，一旦笑了就會有懲罰，其中最常見的會噴水的背包是貫穿整季的代表item。
<極限挑戰>完全一樣的道具及規則。
(cr theqoo）

可以通靈

可能開心緊掛
唔知呀我腦殘信公司篇文

都係想我咁答姐

aquariuschi: 追星不是什麼壞事 但如果只會一昧的美化偶像的形象 沈浸在被包裝的人設中 實在看不出來這個邪教有什麼兩樣

根本無論咩理由都好 都唔應該用個邪教頭目做招徠啦
佢個live一出外國班fans已經好大反彈
係有fan喺到護佢先會今日先收皮

Bighit篇文係咁寫：「藝人本人也對意想不到的部分出現問題感到困惑，深感責任重大。」

但係尋日閔生仲好開心咁同隊友做直播

你說服到自己咪得囉
始終畀錢追星果個係你
識唔識分是非黑白果個都係你
反正每個人都要為自己既想法同行為負責任

好似話防彈有條片證明首歌係佢有份製作？？

單野由幾時開始發酵？？
如果30號已經出左事
佢仲有心情做直播？

係
冇事就話佢哋詞曲一手包辦好巴閉
有事就製作人不是他

呢點要講下 韓國嚟講好似係琴晚先開始發酵

尋日直播好似係同jimin講童話故事，全程有講有笑，d fans仲有話佢完全唔care，話呢件事如果係真佢都唔會直播啦。點知第二日公司就出嚟道歉

套收費既紀錄片影到

閔生講過自己唔睇惡評架

你都幾好笑 根本就唔係時間問題
佢夠膽用埋啲咁嘅content無論幾時都會引起爭議嫁啦
你而家怪人炒起件事
講真佢自己用得段錄音 又點會唔知講嗰個係咩來頭
公司個聲明都擺到明認錯啦 仲要護
仲要扯埋香港運動到

要怪就怪自己 點解要喺公司上市前手癢
自己喺live播出黎

事實係mv真係有隱喻到社會
同埋幾時有裝戇作啞 明明有回應到 錯都有認

係有認錯，但係次次都係公司發個聲明話有深切反省就算。本人係咪覺得自己有錯先？尋日仲好開心咁講童話故事開直播

佢地從來無親口解釋過MV情節
亦無就任何爭議親口道歉，從來道歉既都係公司

個陷阱自己踩返

唔識英文咪唔好用囉
平時就世界彈 出事就只係一個唔識英文既純韓仔

呢件事真心誇張
有乜可能會就咁用段原音
啲fans仲話佢係站在rapper角度黎串anti 而Rapper用呢啲好閒
但佢都係韓國idol 避開敏感話題係基本
同埋fans又知佢係反諷定點？識讀心咩
有錯咪認左佢

NCT個分仲低過TXT
仲出咗道咁耐
好尷尬
SM呢個玩法真係累死班仔

輸mv點擊同on air
其實on air分係乜

放送分
綜藝電台全部加埋 只要電視台有播你首歌就計 所以高分有三種做法
一係就首周公司播錢電視台買宣傳爆放送
一係就勤力D勁上電台勁上綜藝
一係就首歌人氣爆紅狂播唔播你唔得

SM出名第一個唔做 NCT第二個又唔做

支那仔 咪po支那野

咁海外呢？
作為國際級明星
冇理由只係care韓評掛？

負評=惡評？

YG話啲Solo差唔多準備好曬

又9up，3年後出得晒4個未

啲粉仲可以話反正都聽唔明，唔緊要照聽冇問題

咁要歌詞嚟做咩

我鐘意嘅哥哥自己寫嘅歌唔係應該要睇歌詞咩應該會想知佢寫啲咩 如果唔睇咁邊個寫都一樣啦

又話9月回歸依家又放風有人要Solo

@韓國me2day

【東亞體育獨家】[MAMAMOO華莎將於6月回歸]1日，據東亞體育獨家報導，MAMAMOO華莎正忙於籌備個人專輯，計劃將於6月底發行。

＃劉些寧以前喊的名字永遠都不是我##劉些寧哭了＃今晚＃創造營2020＃@創造營2020-劉些寧表演完舞台地點時淚灑現場 提起自己五年前就已經在海外成團經歷但是在表演中從來沒有聽到台下有人喊她名字，還說自己已經兩年沒有過有歡呼聲的舞台 在聽到台下粉絲的鼓勵後，眼含淚花說五年的等待是值得的 心疼妹妹花了這麼連續才重新回到熱愛的舞台 相信熱愛和等待會有回報，以後一定能收穫更多的掌聲和歡呼聲！

岩架啦岩架啦 個個係韓國撈唔掂就返去支那賣慘 反正支那人見你係韓國返黎就捧到你上天花板 個個都係實力top 係韓國人唔識珍惜
金世正見到呢段野會唔會哭撚左 錢都已經平分 唔通人氣都要

泰仔喺未出道到出道初期(7th Sense時期),
整體(韓、中、東南亞)人氣係Top Tier嚟架

呢句可以順手屌埋勝利班外國fans

根本jellyfish 太大想頭 根本除左101個3個完全冇人識
IOI 後推Semina 之後出團5/6人團都或者好D

人間chanel又要solo?

正

真係瘋狂嘅rapper

但nct攞咗music bank and music core

Exac7ly

［KPOP] K-Pop 2020討論區（11）

新post

可以推爆呢個post先

COPY 都開到咁柒

Sor

唔係你開就得啦

@韓國me2day

【OSEN】[GOT7段宜恩捐款7000美元悼念「美國黑人被過度鎮壓致死事件」]當地時間5月31日，據國外媒體報導，GOT7段宜恩向George Floyd Memorial Fund官方基金捐款7000美元，約860萬韓元。為在美國發生的黑人被過度鎮壓致死事件增添了力量。

他在轉交捐款後，通過推特上傳了截圖，呼籲粉絲們關注。還附加了"Stay stong, stay safe"的信息，表達了真心。

Push

@韓國me2day

【xportsnews】[防彈少年團YouTube頻道訂閱人數突破3000萬]韓國時間1日凌晨1點時左右，防彈少年團Youtube頻道「BANGTANTV」的訂閱人數突破了3000萬。目前訂閱人數仍在持續增加。

「BANGTANTV」於2012年12月16日開播，頻道內視頻總點擊量約48億7741萬。韓國共有3個YouTube頻道的訂閱人數突破3000萬，其中 「Big Hit Labels(3640萬)」，「BANGTANTV」2個頻道是防彈少年團的相關頻道。